# Copyright (C) 2007-2012 by Johan De Taeye, frePPLe bvba
# This library is free software; you can redistribute it and/or modify it
# under the terms of the GNU Affero General Public License as published
# by the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU Affero
# General Public License for more details.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public
# License along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Joao Ranita <jranita@frepple.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.1.beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-07 13:43+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-07 15:25+0200\n"
"Last-Translator: Joao Ranita <jranita@frepple.com>\n"
"Language-Team: frepple\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Virtaal 0.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/frepple/workspace/frepple/contrib/django/freppledb\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: \n"

#: common/admin.py:35
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: common/admin.py:36
#| msgid "Permission denied"
msgid "Permissions in this scenario"
msgstr ""

#: common/admin.py:38
#| msgid "plan date"
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: common/admin.py:42 common/admin.py:62 common/admin.py:94 common/admin.py:119
#: common/admin.py:132 forecast/admin.py:41 input/admin.py:38 input/admin.py:51
#: input/admin.py:64 input/admin.py:77 input/admin.py:99 input/admin.py:113
#: input/admin.py:130 input/admin.py:143 input/admin.py:198 input/admin.py:235
#: input/admin.py:259 input/admin.py:271 input/admin.py:284 input/admin.py:298
#: input/admin.py:321 input/admin.py:339 input/admin.py:352 input/admin.py:394
#: templates/admin/change_form.html:15 templates/forecasttabs.html:4
msgid "edit"
msgstr ""

#: common/admin.py:43 common/admin.py:63 common/admin.py:95 common/admin.py:120
#: common/admin.py:133 common/models.py:442 common/views.py:283
#: common/widget.py:96 forecast/admin.py:45 input/admin.py:39 input/admin.py:52
#: input/admin.py:65 input/admin.py:78 input/admin.py:100 input/admin.py:118
#: input/admin.py:131 input/admin.py:144 input/admin.py:204 input/admin.py:241
#: input/admin.py:260 input/admin.py:272 input/admin.py:285 input/admin.py:305
#: input/admin.py:322 input/admin.py:340 input/admin.py:358 input/admin.py:398
#: templates/common/comments.html:11 templates/forecasttabs.html:8
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1362
msgid "comments"
msgstr "评论"

# Translation included with django
#: common/admin.py:44 common/admin.py:64 common/admin.py:96 common/admin.py:121
#: common/admin.py:134 forecast/admin.py:46 input/admin.py:40 input/admin.py:53
#: input/admin.py:66 input/admin.py:79 input/admin.py:101 input/admin.py:119
#: input/admin.py:132 input/admin.py:145 input/admin.py:205 input/admin.py:242
#: input/admin.py:261 input/admin.py:273 input/admin.py:286 input/admin.py:306
#: input/admin.py:323 input/admin.py:341 input/admin.py:359 input/admin.py:399
#: templates/forecasttabs.html:9 templates/inventoryplanning/drp.html:1363
#| msgid "History"
msgid "history"
msgstr ""

#: common/admin.py:83
msgid "Invalid date: expecting YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "无效日期：支持格式为 YYYY-MM-DD HH:MM:SS"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:180 common/adminforms.py:421
#, python-format
msgid "%(name)s object with primary key %(key)r does not exist."
msgstr "%(name)s  主键%(key)r 不存在。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:240 common/adminforms.py:298
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully. You may edit it again below."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功，你可以继续编辑它。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:255
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully. You may add another "
"%(name)s below."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功，你可以继续添加另一个 %(name)s。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:262
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:291
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully. You may edit it again "
"below."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功，你可以继续编辑。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:309
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully. You may add another "
"%(name)s below."
msgstr " %(name)s \"%(obj)s\" 修改成功。 你可以在下面添加另一个 %(name)s 。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:319
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
msgstr " %(name)s \"%(obj)s\" 修改成功。"

# Translation included with django
#: common/adminforms.py:390
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was deleted successfully."
msgstr " %(name)s \"%(obj)s\" 删除成功。"

#: common/api/views.py:26
msgid "REST API Help"
msgstr ""

#: common/fields.py:68 common/fields.py:98
msgid "Expected format \"DD HH:MM:SS\", \"HH:MM:SS\", \"MM:SS\" or \"SS\""
msgstr "期望格式 \"DD HH:MM:SS\", \"HH:MM:SS\", \"MM:SS\" or \"SS\""

#: common/menu.py:50
msgid "Guided tour"
msgstr "指导流程"

#: common/menu.py:51
#| msgid "Documentation"
msgid "documentation"
msgstr ""

#: common/menu.py:52
msgid "API help"
msgstr ""

#: common/menu.py:53
msgid "frePPLe website"
msgstr "frePPLe 网站"

#: common/models.py:38 common/models.py:175 common/models.py:203
#: common/models.py:469 common/models.py:486 common/views.py:255
#: common/views.py:270 common/views.py:310 common/views.py:330
#: execute/models.py:31 execute/views.py:57 forecast/models.py:33
#: forecast/views.py:50 forecast/views.py:681 input/models.py:30
#: input/models.py:306 input/models.py:529 input/models.py:656
#: input/models.py:738 input/models.py:784 input/views.py:512
#: input/views.py:538 input/views.py:554 input/views.py:581 input/views.py:601
#: input/views.py:620 input/views.py:690 input/views.py:711 input/views.py:753
#: input/views.py:779 input/views.py:797 input/views.py:833 input/views.py:880
#: output/models.py:41 output/models.py:62 output/views/constraint.py:71
#: output/views/kpi.py:26 output/views/problem.py:47 output/widget.py:51
#: output/widget.py:92 quoting/views.py:75 templates/execute/execute.html:329
msgid "name"
msgstr "名称"

#: common/models.py:39 input/models.py:657 input/models.py:876
#: input/models.py:933
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一标识符"

#: common/models.py:40 forecast/views.py:691 input/models.py:851
#: input/views.py:519 input/views.py:559 input/views.py:586 input/views.py:605
#: input/views.py:624 input/views.py:695 input/views.py:809 input/views.py:935
#: output/models.py:26 output/models.py:40 output/models.py:61
#: output/views/constraint.py:72 output/views/operation.py:156
#: output/views/problem.py:48 quoting/views.py:85
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: common/models.py:41 input/models.py:852
msgid "Hierarchical parent"
msgstr "父类"

#: common/models.py:157 common/report.py:2011 common/views.py:273
#: common/views.py:313 common/views.py:331 forecast/views.py:64
#: forecast/views.py:85 forecast/views.py:695 input/views.py:524
#: input/views.py:539 input/views.py:567 input/views.py:587 input/views.py:606
#: input/views.py:625 input/views.py:650 input/views.py:675 input/views.py:697
#: input/views.py:712 input/views.py:732 input/views.py:758 input/views.py:783
#: input/views.py:812 input/views.py:838 input/views.py:866 input/views.py:895
#: input/views.py:915 input/views.py:936 input/views.py:972 input/views.py:1012
#: inventoryplanning/views.py:178
msgid "source"
msgstr "源"

#: common/models.py:158 common/models.py:265 common/models.py:436
#: common/report.py:176 common/report.py:2014 planningboard/models.py:25
msgid "last modified"
msgstr "上次修改"

#: common/models.py:176 common/views.py:271 input/models.py:67
#: input/views.py:855 output/views/kpi.py:27
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1188
msgid "value"
msgstr "值"

#: common/models.py:177 common/models.py:204 common/models.py:470
#: common/views.py:272 common/views.py:311 forecast/models.py:34
#: forecast/views.py:54 forecast/views.py:684 input/models.py:32
#: input/models.py:93 input/models.py:114 input/models.py:130
#: input/models.py:155 input/models.py:308 input/models.py:426
#: input/models.py:589 input/models.py:996 input/views.py:513
#: input/views.py:555 input/views.py:582 input/views.py:602 input/views.py:621
#: input/views.py:691 input/views.py:802 input/views.py:834 input/views.py:881
#: output/models.py:42 output/models.py:63 output/views/constraint.py:73
#: output/views/problem.py:49 quoting/views.py:78
#: templates/execute/execute.html:331
msgid "description"
msgstr "描述"

#: common/models.py:184
msgid "parameter"
msgstr "参数"

#: common/models.py:185 common/views.py:263
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1370
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1387
msgid "parameters"
msgstr "参数"

#: common/models.py:197
msgid "Free"
msgstr "空闲的"

#: common/models.py:198
msgid "In use"
msgstr "使用中"

#: common/models.py:199
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: common/models.py:206 execute/models.py:36 execute/views.py:61
#: forecast/views.py:692 input/models.py:829 input/models.py:883
#: input/models.py:940 input/models.py:1015 input/views.py:801
#: input/views.py:934 input/views.py:961 input/views.py:1002
#: templates/execute/execute.html:330 templates/inventoryplanning/drp.html:1181
msgid "status"
msgstr "状态"

#: common/models.py:209
msgid "last refreshed"
msgstr "最后刷新"

#: common/models.py:239
msgid "scenarios"
msgstr "方案"

#: common/models.py:240
msgid "scenario"
msgstr "方案"

#: common/models.py:245
msgid "Detect automatically"
msgstr "自动检索"

#: common/models.py:247
msgid "language"
msgstr "语言"

#: common/models.py:251
msgid "theme"
msgstr "主题"

#: common/models.py:254
msgid "page size"
msgstr "页面大小"

#: common/models.py:378 common/models.py:412 common/models.py:435
#: common/views.py:293 execute/models.py:38 execute/views.py:64
#: planningboard/models.py:24 templates/admin/object_history.html:17
msgid "user"
msgstr "用户"

# Translation included with django
#: common/models.py:379 common/views.py:221
msgid "users"
msgstr "用户"

#: common/models.py:411 common/models.py:427 common/models.py:484
#: common/views.py:254 common/views.py:291 execute/models.py:30
#: execute/views.py:56 forecast/models.py:840 forecast/models.py:857
#: forecast/views.py:80 input/models.py:62 input/models.py:172
#: input/models.py:235 input/models.py:383 input/models.py:673
#: input/models.py:711 input/models.py:767 input/models.py:825
#: input/models.py:875 input/models.py:932 input/views.py:639
#: input/views.py:664 input/views.py:726 input/views.py:746 input/views.py:772
#: input/views.py:851 input/views.py:909 input/views.py:929 input/views.py:957
#: input/views.py:998 output/models.py:18 planningboard/models.py:22
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1177
msgid "identifier"
msgstr "标识符"

# Translation included with django
#: common/models.py:429
msgid "content type"
msgstr "内容类型"

#: common/models.py:432 common/views.py:295
msgid "object ID"
msgstr ""

#: common/models.py:434 common/models.py:441 common/views.py:296
#| msgid "comments"
msgid "comment"
msgstr ""

#: common/models.py:466
msgid "day"
msgstr "天"

#: common/models.py:466
msgid "week"
msgstr "周"

#: common/models.py:466
msgid "month"
msgstr "月"

#: common/models.py:466
msgid "quarter"
msgstr "刻"

#: common/models.py:466
msgid "year"
msgstr "年"

#: common/models.py:471 common/views.py:312 output/models.py:156
msgid "level"
msgstr "级别"

#: common/models.py:471
msgid "Higher values indicate more granular time buckets"
msgstr ""

#: common/models.py:477 common/models.py:485 common/report.py:1751
#: common/report.py:1884 common/views.py:327 forecast/views.py:364
#: forecast/views.py:520
msgid "bucket"
msgstr "日期"

#: common/models.py:478 common/views.py:305
msgid "buckets"
msgstr "日期"

#: common/models.py:487 common/views.py:328 forecast/models.py:842
#: forecast/models.py:859 forecast/views.py:82 forecast/views.py:360
#: forecast/views.py:516 input/models.py:64 input/models.py:844
#: input/models.py:902 input/models.py:959 input/views.py:853
#: input/views.py:931 input/views.py:967 input/views.py:1008
#: output/models.py:43 output/models.py:64 output/views/constraint.py:74
#: output/views/operation.py:151 output/views/problem.py:50
#: output/views/resource.py:195 output/widget.py:172
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1185
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: common/models.py:488 common/views.py:329 forecast/models.py:843
#: forecast/models.py:860 forecast/views.py:83 forecast/views.py:362
#: forecast/views.py:518 input/models.py:65 input/models.py:845
#: input/models.py:903 input/models.py:960 input/views.py:854
#: input/views.py:932 input/views.py:968 input/views.py:1009
#: output/models.py:44 output/models.py:65 output/views/constraint.py:75
#: output/views/operation.py:152 output/views/problem.py:51
#: output/views/resource.py:196 templates/inventoryplanning/drp.html:1186
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: common/models.py:494
msgid "bucket date"
msgstr "具体日期"

#: common/models.py:495 common/views.py:322
msgid "bucket dates"
msgstr "具体日期"

#: common/report.py:459 common/report.py:887 common/report.py:890
#: common/report.py:1016 common/report.py:1055 common/report.py:1216
#: forecast/views.py:282 forecast/views.py:325 forecast/views.py:481
#: inventoryplanning/views.py:731 inventoryplanning/views.py:822
#: inventoryplanning/views.py:922 inventoryplanning/views.py:945
#: inventoryplanning/views.py:988
msgid "Permission denied"
msgstr "权限不足，拒绝访问"

#: common/report.py:833
#, python-format
msgid "%(title)s for %(entity)s"
msgstr "%(entity)s的%(title)s"

#: common/report.py:914 common/report.py:945 common/report.py:976
#, python-format
msgid "Can't find %s"
msgstr "找不到%s"

#: common/report.py:933
#, python-format
msgid "Can't copy %s"
msgstr "无法复制%s"

#: common/report.py:941
#, python-format
msgid "Copied from %s."
msgstr "复制%s"

# Translation included with django
#: common/report.py:972 common/report.py:1170 common/report.py:1335
#: common/report.py:2199 inventoryplanning/views.py:982
#, python-format
msgid "Changed %s."
msgstr "修改%s。"

#: common/report.py:972 common/report.py:1170 common/report.py:1335
#: common/report.py:2199 inventoryplanning/views.py:982
msgid "and"
msgstr "和"

#: common/report.py:1032
#, python-format
msgid "Erasing data from %(model)s"
msgstr "从%(model)s删除数据"

#: common/report.py:1051 common/report.py:1212
msgid "Invalid upload request"
msgstr "无效的上传请求"

#: common/report.py:1105 common/report.py:1266 common/report.py:2134
#, python-format
msgid "Incorrect field %(column)s"
msgstr "不正确的字段%(column)s"

#: common/report.py:1112 common/report.py:1273 common/report.py:2144
#: forecast/views.py:379 forecast/views.py:535
#, python-format
msgid "Missing primary key field %(key)s"
msgstr "丢失主键字段%(key)s"

#: common/report.py:1180 common/report.py:1345 common/report.py:2209
#: forecast/views.py:467 forecast/views.py:623
#, python-format
msgid "Row %(rownum)s: %(message)s"
msgstr "%(rownum)s 行: %(message)s"

#: common/report.py:1186 common/report.py:1351 common/report.py:2216
#, python-format
msgid "Row %(rownum)s field %(field)s: %(data)s: %(message)s"
msgstr "%(rownum)s行%(field)s字段：%(data)s：%(message)s"

#: common/report.py:1191 common/report.py:1356
#, python-format
msgid "Exception during upload: %(message)s"
msgstr "上传发生异常： %(message)s"

#: common/report.py:1195 common/report.py:1360
#, python-format
msgid ""
"Uploaded data successfully: changed %(changed)d and added %(added)d records"
msgstr "上传资料成功： 修改%(changed)d 和 新增%(added)d 记录"

#: common/report.py:1754 common/report.py:1887 forecast/views.py:370
#: forecast/views.py:526
#| msgid "Data file"
msgid "data field"
msgstr ""

#: common/report.py:2039
msgid "Nothing to export"
msgstr "没有导出内容"

#: common/report.py:2076
#, python-format
msgid "Ignoring data in worksheet: %s"
msgstr "工作表中忽略的数据： %s"

#: common/report.py:2079
#, python-format
msgid "You don't permissions to add: %s"
msgstr "你没有添加%s的权限。"

#: common/report.py:2100
#, python-format
msgid "Processing data in worksheet: %s"
msgstr "处理数据的工作表: %s"

#: common/report.py:2224
#, python-format
msgid ""
"%(rows)d data rows, changed %(changed)d and added %(added)d records, "
"%(errors)d errors"
msgstr "%(rows)d数据行，修改 %(changed)d和添加 %(added)d的记录，%(errors)d错误"

#: common/report.py:2227
msgid "Done"
msgstr "完成"

# Translation included with django
#: common/templatetags/base_utils.py:79
msgid "Site administration"
msgstr "站点管理"

# Translation included with django
#: common/views.py:50 templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: common/views.py:70
#| msgid "language"
msgid "Language"
msgstr ""

#: common/views.py:73
msgid "Language of the user interface"
msgstr "用户界面的语言"

#: common/views.py:76
#| msgid "page size"
msgid "Page size"
msgstr ""

#: common/views.py:80
#| msgid "Number of records to fetch in a single page from the server"
msgid "Number of records to display in a single page"
msgstr ""

#: common/views.py:84
#| msgid "theme"
msgid "Theme"
msgstr ""

#: common/views.py:87
msgid "Theme for the user interface"
msgstr "用户界面主题"

# Translation included with django
#: common/views.py:90
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

# Translation included with django
#: common/views.py:92
#| msgid "Change password"
msgid "Old password"
msgstr ""

# Translation included with django
#: common/views.py:98
#| msgid "Change password"
msgid "New password"
msgstr ""

#: common/views.py:104
msgid "New password confirmation"
msgstr ""

#: common/views.py:117
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr ""

#: common/views.py:152
msgid "Successfully updated preferences"
msgstr "成功更新参数"

#: common/views.py:155
msgid "Failure updating preferences"
msgstr "更新个人参数失败"

#: common/views.py:164
#| msgid "Edit my preferences"
msgid "My preferences"
msgstr ""

#: common/views.py:229
msgid "id"
msgstr "id"

#: common/views.py:230
msgid "username"
msgstr "用户名称"

# Translation included with django
#: common/views.py:231
msgid "email address"
msgstr "邮件地址"

# Translation included with django
#: common/views.py:232
msgid "first name"
msgstr "名"

#: common/views.py:233
msgid "last name"
msgstr "姓"

#: common/views.py:234
msgid "active"
msgstr ""

#: common/views.py:235
msgid "superuser status"
msgstr ""

# Translation included with django
#: common/views.py:236
msgid "date joined"
msgstr "添加时间"

#: common/views.py:237
#| msgid "last name"
msgid "last login"
msgstr ""

#: common/views.py:246
#| msgid "Group List"
msgid "groups"
msgstr ""

#: common/views.py:294
#| msgid "Model:"
msgid "model"
msgstr ""

#: common/widget.py:26
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: common/widget.py:27
msgid "Some links to get started"
msgstr "开始的链接"

#: common/widget.py:31
msgid ""
"Welcome to frePPLe, the world's leading open source production planning tool!"
"<br/><br/>\n"
"How to get started?\n"
"<ol><li>Start the <span class=\"underline\"><a href=\"javascript:void(0);\" "
"onclick=\"tour.start('0,0,0'); return false;\">guided tour</a></span></li>\n"
"<li>Check out the <span class=\"underline\"><a href=\"/static/doc/index.html"
"\" target=\"_blank\">documentation</a></span></li>\n"
"<li>Visit and join the <span class=\"underline\"><a href=\"http://groups."
"google.com/group/frepple-users\" target=\"_blank\">user community</a></"
"span></li>\n"
"<li><span class=\"underline\"><a href=\"http://frepple.com/contact/\" target="
"\"_blank\">Contact us</a></span></li>\n"
"</ol>\n"
msgstr ""
"欢迎来到frePPLe,世界领先的开源生产计划工具！<br><br>\n"
"怎样开始?\n"
"<ol><li>开始<span class=\"underline\"><a href=\"javascript:void(0);\" onclick="
"\"tour.start('0,0,0'); return false;\">指导流程</a></span></li>\n"
"<li>查看<span class=\"underline\"><a href=\"/static/doc/index.html\" target=\""
"_blank\">文档</a></span></li>\n"
"<li>加入<span class=\"underline\"><a href=\"http://groups.google.com/group"
"/frepple-users\" target=\"_blank\">用户社区</a></span></li>\n"
"<li><span class=\"underline\"><a href=\"http://frepple.com/contact/\" target="
"\"_blank\">联系我们</a></span></li>\n"
"</ol>\n"

#: common/widget.py:45
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: common/widget.py:46
msgid "Show the latest news items from the frePPLe website"
msgstr "从 frePPLe网站显示最新信息"

#: common/widget.py:57
#| msgid "locations"
msgid "My actions"
msgstr ""

#: common/widget.py:58
msgid "Display a list of the entities you recently changed"
msgstr "显示最近修改项目"

#: common/widget.py:88 common/widget.py:113
msgid "Unknown content"
msgstr "未知内容"

# Translation included with django
#: common/widget.py:89 common/widget.py:118
msgid "None available"
msgstr "无效"

#: common/widget.py:97
#| msgid "Display a list of new purchase orders"
msgid "Display a list of recent comments"
msgstr ""

#: execute/menu.py:16 execute/widget.py:20
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: execute/models.py:32 execute/models.py:34 execute/views.py:58
msgid "submitted"
msgstr "提交"

#: execute/models.py:33 execute/views.py:59
msgid "started"
msgstr "开始"

#: execute/models.py:35 execute/views.py:63
msgid "arguments"
msgstr "参数"

#: execute/models.py:37 execute/views.py:62 planningboard/models.py:23
msgid "message"
msgstr ""

#: execute/models.py:45
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#: execute/models.py:46
msgid "task"
msgstr "任务"

#: execute/views.py:46
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: execute/views.py:60
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: execute/views.py:187
#, python-format
msgid "Failure launching action: %(msg)s"
msgstr "失败的发动动作:%(msg)s"

#: execute/views.py:423
msgid "Displaying only the last 50K from the log file"
msgstr "只显示最后50K的日志文件"

#: execute/views.py:432 templates/execute/logfrepple.html:6
msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

#: execute/widget.py:22
msgid "Generate a constrained plan"
msgstr ""

#: execute/widget.py:35 templates/execute/execute.html:239
msgid "Create a plan"
msgstr "创建计划"

#: forecast/admin.py:38 input/admin.py:192 input/admin.py:225
#: input/admin.py:388
msgid "Planning parameters"
msgstr "计划参数"

#: forecast/admin.py:42 input/admin.py:114 input/admin.py:199
#: input/admin.py:236 input/admin.py:299 input/admin.py:353 input/admin.py:395
#: templates/forecasttabs.html:5
#| msgid "Supply path"
msgid "supply path"
msgstr ""

#: forecast/admin.py:43 forecast/views.py:154 input/admin.py:116
#: input/admin.py:201 input/admin.py:238 input/admin.py:301 input/admin.py:355
#: input/admin.py:397 output/views/buffer.py:65 output/views/demand.py:58
#: output/views/operation.py:48 output/views/resource.py:56
#: templates/forecasttabs.html:6 templates/inventoryplanning/drp.html:1360
msgid "plan"
msgstr "计划"

#: forecast/admin.py:44 input/admin.py:396 templates/forecasttabs.html:7
#: templates/quoting/quote.html:61 templates/quoting/quote.html.py:325
#| msgid "Why short or late?"
msgid "why short or late?"
msgstr ""

#: forecast/models.py:23 inventoryplanning/models.py:20
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: forecast/models.py:24
#| msgid "Constant"
msgctxt "forecast method"
msgid "Constant"
msgstr ""

#: forecast/models.py:25
#| msgid "Trend"
msgctxt "forecast method"
msgid "Trend"
msgstr ""

#: forecast/models.py:26
#| msgid "Seasonal"
msgctxt "forecast method"
msgid "Seasonal"
msgstr ""

#: forecast/models.py:27
#| msgid "Intermittent"
msgctxt "forecast method"
msgid "Intermittent"
msgstr ""

#: forecast/models.py:28
msgctxt "forecast method"
msgid "Moving average"
msgstr ""

#: forecast/models.py:29
msgid "Manual"
msgstr "手工"

#: forecast/models.py:35 forecast/views.py:55 forecast/views.py:685
#: input/models.py:36 input/models.py:94 input/models.py:115
#: input/models.py:131 input/models.py:156 input/models.py:309
#: input/models.py:427 input/models.py:592 input/models.py:999
#: input/views.py:514 input/views.py:556 input/views.py:583 input/views.py:603
#: input/views.py:622 input/views.py:692 input/views.py:803 input/views.py:835
#: input/views.py:882 output/views/kpi.py:25 quoting/views.py:79
msgid "category"
msgstr "类别"

#: forecast/models.py:36 forecast/views.py:56 forecast/views.py:686
#: input/models.py:40 input/models.py:95 input/models.py:116
#: input/models.py:132 input/models.py:157 input/models.py:310
#: input/models.py:428 input/models.py:595 input/models.py:1002
#: input/views.py:515 input/views.py:557 input/views.py:584 input/views.py:604
#: input/views.py:623 input/views.py:693 input/views.py:804 input/views.py:836
#: input/views.py:883 quoting/views.py:80
msgid "subcategory"
msgstr "子类"

#: forecast/models.py:37 forecast/views.py:53 forecast/views.py:107
#: forecast/views.py:683 input/models.py:123 input/models.py:1005
#: input/views.py:800 output/models.py:136 output/views/demand.py:199
#: quoting/views.py:77
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: forecast/models.py:38 forecast/views.py:51 forecast/views.py:106
#: forecast/views.py:682 input/models.py:148 input/models.py:174
#: input/models.py:237 input/models.py:434 input/models.py:887
#: input/models.py:944 input/models.py:1008 input/views.py:517
#: input/views.py:640 input/views.py:665 input/views.py:798 input/views.py:964
#: input/views.py:1005 inventoryplanning/views.py:203 output/models.py:135
#: output/views/buffer.py:35 output/views/demand.py:33
#: output/views/demand.py:198 output/widget.py:130 output/widget.py:170
#: output/widget.py:247 quoting/views.py:76
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1038
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1182
msgid "item"
msgstr "产品"

#: forecast/models.py:39 forecast/views.py:52 forecast/views.py:108
#: input/models.py:107 input/models.py:178 input/models.py:241
#: input/models.py:312 input/models.py:431 input/models.py:611
#: input/models.py:952 input/models.py:1011 input/views.py:86
#: input/views.py:516 input/views.py:558 input/views.py:641 input/views.py:666
#: input/views.py:799 input/views.py:885 input/views.py:1006
#: inventoryplanning/views.py:204 output/views/buffer.py:36
#: output/views/operation.py:33 output/views/resource.py:36
#: output/views/resource.py:224 templates/inventoryplanning/drp.html:1040
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1183
msgid "location"
msgstr "地点"

#: forecast/models.py:41
msgid "Forecast method"
msgstr "预测方法"

#: forecast/models.py:43
msgid "Method used to generate a base forecast"
msgstr "生成一个基础预测的方法"

#: forecast/models.py:46 forecast/views.py:689 input/models.py:134
#: input/models.py:1021 input/views.py:807 quoting/views.py:83
msgid "delivery operation"
msgstr "交货工序"

#: forecast/models.py:47 input/models.py:1023
msgid "Operation used to satisfy this demand"
msgstr "满足这项需求的工序"

#: forecast/models.py:50 forecast/views.py:59 forecast/views.py:690
#: input/models.py:21 input/models.py:70 input/models.py:206
#: input/models.py:269 input/models.py:389 input/models.py:550
#: input/models.py:689 input/models.py:746 input/models.py:792
#: input/models.py:1029 input/views.py:647 input/views.py:672
#: input/views.py:731 input/views.py:755 input/views.py:781 input/views.py:808
#: input/views.py:856 input/views.py:912 quoting/views.py:84
msgid "priority"
msgstr "优先级"

#: forecast/models.py:51 input/models.py:1030
msgid "Priority of the demand (lower numbers indicate more important demands)"
msgstr "需求的优先级（数据越小代表需求越重要）"

#: forecast/models.py:54 forecast/views.py:61 forecast/views.py:694
#: input/models.py:1033 input/views.py:811 quoting/views.py:87
msgid "minimum shipment"
msgstr "最低出货"

#: forecast/models.py:56 input/models.py:1035
msgid "Minimum shipment quantity when planning this demand"
msgstr "计划这需求时的最低出货量"

#: forecast/models.py:58 forecast/views.py:60 forecast/views.py:693
#: input/models.py:1038 input/views.py:810 quoting/views.py:86
msgid "maximum lateness"
msgstr "最大延误"

#: forecast/models.py:60 input/models.py:1040
msgid "Maximum lateness allowed when planning this demand"
msgstr "计划该需求允许的最大延误"

#: forecast/models.py:63 forecast/views.py:62
msgid "discrete"
msgstr "不连续的"

#: forecast/models.py:64
msgid "Round forecast numbers to integers"
msgstr "四舍五入预测数字到整数"

#: forecast/models.py:67 forecast/views.py:63
#| msgid "unplanned"
msgid "planned"
msgstr ""

#: forecast/models.py:68
#| msgid "forecast plan"
msgid "Use this forecast for planning"
msgstr ""

#: forecast/models.py:71 forecast/views.py:110
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1381
#| msgid "planned forecast"
msgid "estimated forecast error"
msgstr ""

#: forecast/models.py:75
#| msgid "Forecast method"
msgid "calculated forecast method"
msgstr ""

#: forecast/models.py:78
msgid "calculated standard deviation"
msgstr ""

#: forecast/models.py:84 forecast/models.py:841 forecast/models.py:858
#: forecast/views.py:44 forecast/views.py:81 forecast/views.py:105
#: forecast/views.py:358 forecast/views.py:514
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1359
msgid "forecast"
msgstr "预测"

#: forecast/models.py:85
msgid "forecasts"
msgstr "预测"

#: forecast/models.py:844 forecast/views.py:84 forecast/views.py:688
#: input/models.py:721 input/models.py:772 input/models.py:841
#: input/models.py:899 input/models.py:956 input/models.py:1026
#: input/views.py:85 input/views.py:750 input/views.py:776 input/views.py:806
#: input/views.py:933 input/views.py:969 input/views.py:1010
#: inventoryplanning/models.py:33 output/models.py:20 output/models.py:98
#: output/models.py:118 output/models.py:158 output/views/buffer.py:221
#: output/views/demand.py:200 output/views/operation.py:149
#: output/views/pegging.py:42 output/widget.py:131 output/widget.py:171
#: output/widget.py:213 output/widget.py:248 quoting/views.py:82
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1187
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1392
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1406
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: forecast/models.py:851
msgid "forecast demand"
msgstr "需求预测"

#: forecast/models.py:852
msgid "forecast demands"
msgstr "需求预测"

#: forecast/models.py:861 forecast/models.py:871 forecast/views.py:113
#: templates/forecast/forecast.html:181 templates/forecast/forecast.html:291
#: templates/inventoryplanning/drp.html:485
#: templates/inventoryplanning/drp.html:496
#: templates/inventoryplanning/drp.html:924
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1002
msgid "total orders"
msgstr "全部订单"

#: forecast/models.py:862 forecast/models.py:872 forecast/views.py:115
#: forecast/views.py:368 forecast/views.py:418 forecast/views.py:524
#: forecast/views.py:574 templates/forecast/forecast.html:185
#: templates/inventoryplanning/drp.html:928
msgid "orders adjustment"
msgstr "订单调整"

#: forecast/models.py:863 forecast/models.py:873 forecast/views.py:114
#: templates/forecast/forecast.html:183 templates/forecast/forecast.html:290
#: templates/inventoryplanning/drp.html:486
#: templates/inventoryplanning/drp.html:497
#: templates/inventoryplanning/drp.html:926
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1001
msgid "open orders"
msgstr "未结订单"

#: forecast/models.py:864 forecast/models.py:874 forecast/views.py:121
#: templates/forecast/forecast.html:197 templates/forecast/forecast.html:293
msgid "planned orders"
msgstr "计划订单"

#: forecast/models.py:865 forecast/models.py:875 forecast/views.py:116
#: templates/forecast/forecast.html:187
#: templates/inventoryplanning/drp.html:487
#: templates/inventoryplanning/drp.html:498
#: templates/inventoryplanning/drp.html:930
msgid "forecast baseline"
msgstr "预测基线"

#: forecast/models.py:866 forecast/models.py:876 forecast/views.py:366
#: forecast/views.py:426 forecast/views.py:522 forecast/views.py:582
msgid "forecast adjustment"
msgstr "预测调整"

#: forecast/models.py:867 forecast/models.py:877 forecast/views.py:118
#: templates/forecast/forecast.html:191 templates/forecast/forecast.html:292
#: templates/inventoryplanning/drp.html:934
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1003
msgid "forecast total"
msgstr "总体预测"

#: forecast/models.py:868 forecast/models.py:878 forecast/views.py:119
#: templates/forecast/forecast.html:193
#: templates/inventoryplanning/drp.html:936
msgid "forecast net"
msgstr "预测网络"

#: forecast/models.py:869 forecast/models.py:879 forecast/views.py:120
#: templates/forecast/forecast.html:195
#: templates/inventoryplanning/drp.html:938
msgid "forecast consumed"
msgstr "预测消耗"

#: forecast/models.py:870 forecast/models.py:880
msgid "planned forecast"
msgstr "计划预测"

#: forecast/models.py:889
msgid "forecast plan"
msgstr "预测计划"

#: forecast/models.py:890
msgid "forecast plans"
msgstr "预测计划"

#: forecast/views.py:57
msgid "method"
msgstr "方法"

#: forecast/views.py:58 input/models.py:376 input/models.py:385
#: input/models.py:713 input/models.py:768 input/models.py:837
#: input/views.py:84 input/views.py:694 input/views.py:747 input/views.py:773
#: input/views.py:910 input/views.py:930 output/models.py:19
#: output/views/buffer.py:220 output/views/constraint.py:23
#: output/views/operation.py:32 output/views/operation.py:148
#: output/views/pegging.py:38 output/views/resource.py:194 output/widget.py:211
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:96
#| msgid "operations"
msgid "operation"
msgstr ""

#: forecast/views.py:74
#| msgid "forecast demand"
msgid "forecasted demand"
msgstr ""

#: forecast/views.py:95
#| msgid "forecast net"
msgid "Forecast Report"
msgstr ""

#: forecast/views.py:109 templates/inventoryplanning/drp.html:1380
#| msgid "Forecast method"
msgid "selected forecast method"
msgstr ""

#: forecast/views.py:117 templates/forecast/forecast.html:189
#: templates/inventoryplanning/drp.html:488
#: templates/inventoryplanning/drp.html:499
#: templates/inventoryplanning/drp.html:932
#| msgid "forecast baseline"
msgid "forecast override"
msgstr ""

#: forecast/views.py:122 templates/forecast/forecast.html:199
#: templates/forecast/forecast.html:294
msgid "planned net forecast"
msgstr "计划网络预测"

#: forecast/views.py:383 forecast/views.py:387 forecast/views.py:539
#: forecast/views.py:543
msgid "No time field specified"
msgstr ""

#: forecast/views.py:390 forecast/views.py:546
msgid "No adjustment field specified"
msgstr ""

#: forecast/views.py:393 forecast/views.py:549
msgid ""
"Recognized fields for list layout: forecast, bucket, start date, end date, "
"forecast adjustment, orders adjustment"
msgstr ""

#: forecast/views.py:394 forecast/views.py:550
msgid ""
"Recognized fields for pivot layout: forecast, data field, [bucket names*]"
msgstr ""

#: forecast/views.py:417 forecast/views.py:444 forecast/views.py:573
#: forecast/views.py:600
#, python-format
msgid "Bucket '%(name)s' not found"
msgstr ""

#: forecast/views.py:422 forecast/views.py:430 forecast/views.py:449
#: forecast/views.py:456 forecast/views.py:578 forecast/views.py:586
#: forecast/views.py:605 forecast/views.py:612
#, python-format
msgid "Invalid number: %(value)s"
msgstr ""

#: forecast/views.py:461 forecast/views.py:617
#| msgid "Time buckets"
msgid "No time bucket specified"
msgstr ""

#: forecast/views.py:473 forecast/views.py:629
#, python-format
#| msgid ""
#| "Uploaded data successfully: changed %(changed)d and added %(added)d "
#| "records"
msgid "Uploaded data successfully: processed %d records"
msgstr ""

#: forecast/views.py:666
msgid "Demand List"
msgstr "需求列表"

#: forecast/views.py:687 input/models.py:1013 input/views.py:805
#: output/models.py:137 output/widget.py:51 output/widget.py:92
#: quoting/views.py:81
msgid "due"
msgstr "交期"

#: forecast/widget.py:35
#| msgid "Forecast method"
msgid "Forecast error"
msgstr ""

#: forecast/widget.py:36
msgid "Show the evolution of the SMAPE forecast error"
msgstr ""

#: input/admin.py:33
msgid "Repeating pattern"
msgstr "重复模式"

#: input/admin.py:115 input/admin.py:200 input/admin.py:237 input/admin.py:300
#: input/admin.py:354
#| msgid "Where Used"
msgid "where used"
msgstr ""

#: input/admin.py:117 input/admin.py:202 input/admin.py:239 input/admin.py:303
#: input/admin.py:356
#| msgid "Plan detail"
msgid "plan detail"
msgstr ""

#: input/admin.py:171 input/admin.py:316 input/admin.py:334
msgid "Alternates"
msgstr "替代项"

#: input/admin.py:203 input/admin.py:240 input/admin.py:304
#| msgid "Constrained demand"
msgid "constrained demand"
msgstr ""

#: input/admin.py:223 menu.py:24
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: input/admin.py:228
msgid "Planning parameters for procurement buffers"
msgstr "采购库存的计划参数"

#: input/admin.py:302
#| msgid "Gantt chart"
msgid "gantt chart"
msgstr ""

#: input/admin.py:357
#| msgid "consuming operationplan"
msgid "constrained operation"
msgstr ""

#: input/models.py:22
msgid "minimum cost"
msgstr "最低成本"

#: input/models.py:23
msgid "minimum penalty"
msgstr "最小罚款"

#: input/models.py:24
msgid "minimum cost plus penalty"
msgstr "最低成本加罚款"

#: input/models.py:44 input/views.py:837
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: input/models.py:46
msgid "Value to be used when no entry is effective"
msgstr "当输入无效值时使用的值"

#: input/models.py:54 input/models.py:63 input/views.py:852
msgid "calendar"
msgstr "日历"

#: input/models.py:55 input/views.py:828
msgid "calendars"
msgstr "日历"

# Translation included with django
#: input/models.py:71 input/views.py:857
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

# Translation included with django
#: input/models.py:72 input/views.py:858
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

# Translation included with django
#: input/models.py:73 input/views.py:859
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

# Translation included with django
#: input/models.py:74 input/views.py:860
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

# Translation included with django
#: input/models.py:75 input/views.py:861
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

# Translation included with django
#: input/models.py:76 input/views.py:862
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

# Translation included with django
#: input/models.py:77 input/views.py:863
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: input/models.py:78 input/views.py:864
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: input/models.py:79 input/views.py:865
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: input/models.py:87
msgid "calendar bucket"
msgstr "日历清单"

#: input/models.py:88 input/views.py:846
msgid "calendar buckets"
msgstr "日历清单"

#: input/models.py:97 input/views.py:585 output/models.py:81
#: output/views/resource.py:41 templates/output/resource.html:139
#: templates/output/resource.html.py:245
msgid "available"
msgstr "有效性"

#: input/models.py:99
msgid "Calendar defining the working hours and holidays of this location"
msgstr "定义这个地点的工时和假日的日历"

#: input/models.py:108 input/views.py:575
msgid "locations"
msgstr "地点"

#: input/models.py:124 input/views.py:595
msgid "customers"
msgstr "客户"

#: input/models.py:135
msgid "Default operation used to ship a demand for this item"
msgstr "满足这项产品需求的默认工序"

#: input/models.py:138 input/views.py:696
msgid "price"
msgstr "价格"

#: input/models.py:140
msgid "Selling price of the item"
msgstr "产品的价格"

#: input/models.py:149 input/views.py:683
msgid "items"
msgstr "产品"

#: input/models.py:164 input/models.py:182 input/models.py:948
#: input/views.py:642 input/views.py:1007 output/widget.py:130
#: output/widget.py:247 planningboard/templates/planningboard/index.html:97
#| msgid "supply"
msgid "supplier"
msgstr ""

#: input/models.py:165 input/views.py:614
#| msgid "supply"
msgid "suppliers"
msgstr ""

#: input/models.py:186 input/models.py:249 input/models.py:251
#: input/views.py:643 input/views.py:668 inventoryplanning/models.py:134
#: inventoryplanning/views.py:205
#| msgid "leadtime"
msgid "lead time"
msgstr ""

#: input/models.py:188
msgid "Purchasing lead time"
msgstr ""

#: input/models.py:191 input/models.py:254 input/models.py:324
#: input/views.py:644 input/views.py:669 input/views.py:890
msgid "size minimum"
msgstr "最小量"

#: input/models.py:193
msgid "A minimum purchasing quantity"
msgstr ""

#: input/models.py:196 input/models.py:259 input/models.py:329
#: input/views.py:645 input/views.py:670 input/views.py:891
msgid "size multiple"
msgstr "倍数"

#: input/models.py:198
msgid "A multiple purchasing quantity"
msgstr ""

#: input/models.py:201 input/models.py:264 input/models.py:339
#: input/models.py:564 input/models.py:615 input/views.py:563
#: input/views.py:646 input/views.py:671 input/views.py:893
msgid "cost"
msgstr "消耗"

#: input/models.py:203
#| msgid "duration per unit"
msgid "Purchasing cost per unit"
msgstr ""

#: input/models.py:207 input/models.py:270
#| msgid "Priority of this flow in a group of alternates"
msgid "Priority among all alternates"
msgstr ""

#: input/models.py:210 input/models.py:273 input/models.py:397
#: input/models.py:681 input/models.py:730 input/models.py:776
#: input/views.py:648 input/views.py:673 input/views.py:729 input/views.py:751
#: input/views.py:777 input/views.py:913
msgid "effective start"
msgstr "生效开始时间"

#: input/models.py:211 input/models.py:274 input/models.py:398
#: input/models.py:682 input/models.py:731 input/models.py:777
msgid "Validity start date"
msgstr "有效开始时间"

#: input/models.py:214 input/models.py:277 input/models.py:401
#: input/models.py:685 input/models.py:734 input/models.py:780
#: input/views.py:649 input/views.py:674 input/views.py:730 input/views.py:752
#: input/views.py:778 input/views.py:914
msgid "effective end"
msgstr "生效结束时间"

#: input/models.py:215 input/models.py:278 input/models.py:402
#: input/models.py:686 input/models.py:735 input/models.py:781
msgid "Validity end date"
msgstr "有效结束时间"

#: input/models.py:228
msgid "item supplier"
msgstr ""

#: input/models.py:229 input/views.py:633
msgid "item suppliers"
msgstr ""

#: input/models.py:245 input/models.py:891 input/views.py:667
#: input/views.py:965 output/widget.py:170
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1184
msgid "origin"
msgstr ""

#: input/models.py:256
#| msgid "minimum shipment"
msgid "A minimum shipping quantity"
msgstr ""

#: input/models.py:261
msgid "A multiple shipping quantity"
msgstr ""

#: input/models.py:266
#| msgid "Shipping queue"
msgid "Shipping cost per unit"
msgstr ""

# Translation included with django
#: input/models.py:291
#| msgid "Site administration"
msgid "item distribution"
msgstr ""

# Translation included with django
#: input/models.py:292 input/views.py:658
#| msgid "Site administration"
msgid "item distributions"
msgstr ""

#: input/models.py:298
msgid "fixed_time"
msgstr "固定时间"

#: input/models.py:299
msgid "time_per"
msgstr "单位时间"

#: input/models.py:300
msgid "routing"
msgstr "工艺路线"

#: input/models.py:301 input/models.py:742 input/models.py:788
#: input/views.py:754 input/views.py:780
msgid "alternate"
msgstr "替换项"

#: input/models.py:302
msgid "split"
msgstr "分开"

#: input/models.py:307 input/models.py:429 input/models.py:598
#: input/models.py:726 input/views.py:87 input/views.py:520 input/views.py:560
#: input/views.py:775 input/views.py:884
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1179
msgid "type"
msgstr "类型"

#: input/models.py:316 input/views.py:888
msgid "release fence"
msgstr "释放冻结"

#: input/models.py:317
msgid ""
"Operationplans within this time window from the current day are expected to "
"be released to production ERP"
msgstr "由当天起的工序计划的时间窗口将发布到生产ERP系统中。"

#: input/models.py:320 input/views.py:889
msgid "post-op time"
msgstr "后置时间"

#: input/models.py:321
msgid ""
"A delay time to be respected as a soft constraint after ending the operation"
msgstr "结束工序后,期望一个延迟时间作为一个软约束"

#: input/models.py:326
msgid "A minimum quantity for operationplans"
msgstr "工序计划的最小量"

#: input/models.py:331
msgid "A multiple quantity for operationplans"
msgstr "工序计划的倍数数量"

#: input/models.py:334 input/views.py:892
msgid "size maximum"
msgstr "最大量"

#: input/models.py:336
msgid "A maximum quantity for operationplans"
msgstr "工序计划的最大量"

#: input/models.py:341
msgid "Cost per operationplan unit"
msgstr "每单位工序的消耗"

#: input/models.py:344 input/models.py:560 input/views.py:88 input/views.py:886
msgid "duration"
msgstr "持续时间"

#: input/models.py:346
msgid "A fixed duration for the operation"
msgstr "工序的固定持续时间"

#: input/models.py:349 input/views.py:89 input/views.py:887
msgid "duration per unit"
msgstr "每单位时间"

#: input/models.py:351
msgid "A variable duration for the operation"
msgstr "工序的有效持续时间"

#: input/models.py:354 input/models.py:750 input/models.py:800
#: input/views.py:757 input/views.py:782 input/views.py:894
msgid "search mode"
msgstr ""

#: input/models.py:356 input/models.py:752 input/models.py:802
msgid "Method to select preferred alternate"
msgstr "选择推荐替换项的方法"

#: input/models.py:377 input/views.py:874
msgid "operations"
msgstr "工序"

#: input/models.py:386
msgid "Parent operation"
msgstr "父工序"

#: input/models.py:390
msgid ""
"Sequence of this operation among the suboperations. Negative values are "
"ignored."
msgstr "这项工序的子工序的操作序列，忽略负值。"

#: input/models.py:393 input/models.py:413 input/views.py:911
msgid "suboperation"
msgstr "子工序"

#: input/models.py:394
msgid "Child operation"
msgstr "子类工序"

#: input/models.py:414 input/views.py:903
msgid "suboperations"
msgstr "子工序"

#: input/models.py:420 input/models.py:582
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: input/models.py:421 input/models.py:584
msgid "Infinite"
msgstr "无限的"

#: input/models.py:422
msgid "Procure"
msgstr "采购"

#: input/models.py:436 input/views.py:518 inventoryplanning/models.py:147
#: output/models.py:120 output/views/buffer.py:223
msgid "onhand"
msgstr "现有库存量"

#: input/models.py:438
msgid "current inventory"
msgstr "目前存货"

#: input/models.py:441 input/views.py:521
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1396
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#: input/models.py:443
msgid "Safety stock"
msgstr ""

#: input/models.py:446 input/views.py:522
msgid "minimum calendar"
msgstr "安全库存日历表"

#: input/models.py:448
msgid "Calendar storing a time-dependent safety stock profile"
msgstr "库存的存储安全期"

#: input/models.py:451 input/views.py:523
msgid "producing"
msgstr "生产"

#: input/models.py:453
msgid "Operation to replenish the buffer"
msgstr "补充存货的工序"

#: input/models.py:457
msgid "leadtime"
msgstr "前置时间"

#: input/models.py:459
msgid "Leadtime for supplier of a procure buffer"
msgstr "供应商采购库存的前置时间"

#: input/models.py:462
msgid "fence"
msgstr "冻结时间"

#: input/models.py:464
msgid "Frozen fence for creating new procurements"
msgstr "创建新采购的冻结时间"

#: input/models.py:467
msgid "min_inventory"
msgstr "最低库存"

#: input/models.py:469
msgid "Inventory level that triggers replenishment of a procure buffer"
msgstr "触发库存补充采购的水平"

#: input/models.py:472
msgid "max_inventory"
msgstr "库存最大值"

#: input/models.py:474
msgid "Inventory level to which a procure buffer is replenished"
msgstr "补充库存的采购水平"

#: input/models.py:477
msgid "min_interval"
msgstr "最小间隔"

#: input/models.py:479
msgid "Minimum time interval between replenishments of a procure buffer"
msgstr "补充库存采购的最小间隔"

#: input/models.py:482
msgid "max_interval"
msgstr "最大间隔"

#: input/models.py:484
msgid "Maximum time interval between replenishments of a procure buffer"
msgstr "补充库存采购的最大间隔"

#: input/models.py:487
msgid "size_minimum"
msgstr "最低采购量"

#: input/models.py:489
msgid "Minimum size of replenishments of a procure buffer"
msgstr "补充库存采购的最小值"

#: input/models.py:492
msgid "size_multiple"
msgstr "系数"

#: input/models.py:494
msgid "Replenishments of a procure buffer are a multiple of this quantity"
msgstr "补充库存的采购是一个多重数"

#: input/models.py:497
msgid "size_maximum"
msgstr "最大值"

#: input/models.py:499
msgid "Maximum size of replenishments of a procure buffer"
msgstr "补充生产库存的最大值"

#: input/models.py:522 input/models.py:717 input/views.py:774
#: inventoryplanning/views.py:157 inventoryplanning/views.py:202
#: output/models.py:116 output/views/buffer.py:34 output/views/buffer.py:219
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:95
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1036
msgid "buffer"
msgstr "库存"

#: input/models.py:523 input/views.py:506
msgid "buffers"
msgstr "库存"

#: input/models.py:537 input/models.py:548 input/models.py:624
#: input/views.py:565
msgid "setup matrix"
msgstr "配置矩阵"

#: input/models.py:538 input/views.py:532
msgid "setup matrices"
msgstr "配置矩阵"

#: input/models.py:552
msgid "from setup"
msgstr "初始设置"

#: input/models.py:553
msgid "Name of the old setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "旧设置的名称（支持使用通用符）"

#: input/models.py:556
msgid "to setup"
msgstr "切换设置"

#: input/models.py:557
msgid "Name of the new setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "切换设置"

#: input/models.py:561
msgid "Duration of the changeover"
msgstr "转换期间"

#: input/models.py:565
msgid "Cost of the conversion"
msgstr "转换所需的花费"

#: input/models.py:575
msgid "setup matrix rule"
msgstr "设置规则"

#: input/models.py:576
msgid "setup matrix rules"
msgstr "设置规则"

#: input/models.py:583
msgid "Buckets"
msgstr "日期"

#: input/models.py:601 input/views.py:561
msgid "maximum"
msgstr "最大值"

#: input/models.py:603
msgid "Size of the resource"
msgstr "资源量"

#: input/models.py:606 input/views.py:562
msgid "maximum calendar"
msgstr "最大限度的日程表"

#: input/models.py:608
msgid "Calendar defining the resource size varying over time"
msgstr "日历决定资源大小随时间变化"

#: input/models.py:617
msgid "Cost for using 1 unit of the resource for 1 hour"
msgstr "每小时每单元所消耗的资源"

#: input/models.py:619
msgid "max early"
msgstr "最大限度提前期"

#: input/models.py:621
msgid "Time window before the ask date where we look for available capacity"
msgstr "寻求可用能力的有效时间窗口"

#: input/models.py:626
msgid "Setup matrix defining the conversion time and cost"
msgstr "配置定义交换时间和消耗的矩阵"

#: input/models.py:629 input/models.py:796 input/views.py:566
#: input/views.py:756 output/models.py:83 output/models.py:102
#: output/views/resource.py:44 output/views/resource.py:204
#: templates/output/resource.html:143 templates/output/resource.html.py:247
msgid "setup"
msgstr "配置"

#: input/models.py:630
msgid "Setup of the resource at the start of the plan"
msgstr "在计划开始时的资源配置"

#: input/models.py:648 input/models.py:675 input/models.py:769
#: input/views.py:727 input/views.py:748 output/models.py:79
#: output/models.py:97 output/views/pegging.py:41 output/views/resource.py:35
#: output/views/resource.py:193 output/views/resource.py:223
#: output/widget.py:211 output/widget.py:277
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:94
#| msgid "resources"
msgid "resource"
msgstr ""

#: input/models.py:649 input/views.py:548
msgid "resources"
msgstr "资源"

#: input/models.py:666 input/models.py:678 input/models.py:770
#: input/views.py:728 input/views.py:749
msgid "skill"
msgstr "技能"

#: input/models.py:667 input/views.py:705
msgid "skills"
msgstr "技能"

#: input/models.py:690
msgid "Priority of this skill in a group of alternates"
msgstr "替代项的优先级"

#: input/models.py:696
msgid "resource skill"
msgstr "资源技能"

#: input/models.py:697 input/views.py:720
msgid "resource skills"
msgstr "资源技能"

#: input/models.py:704
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: input/models.py:705
msgid "End"
msgstr "结束"

#: input/models.py:706
#| msgid "locked starts"
msgid "Fixed start"
msgstr ""

#: input/models.py:707
#| msgid "locked ends"
msgid "Fixed end"
msgstr ""

#: input/models.py:723
msgid "Quantity to consume or produce per operationplan unit"
msgstr "每一次工序计划消耗或生产物料的数量"

#: input/models.py:727
msgid "Consume/produce material at the start or the end of the operationplan"
msgstr "在工序计划前或者后消耗或生产物料"

#: input/models.py:739
msgid "Optional name of this flow"
msgstr "可选工艺流的名称"

#: input/models.py:743
msgid "Puts the flow in a group of alternate flows"
msgstr "把工艺流添加到可替代项"

#: input/models.py:747
msgid "Priority of this flow in a group of alternates"
msgstr "工序流替代项的优先级"

#: input/models.py:761
msgid "flow"
msgstr "工序流"

#: input/models.py:762 input/views.py:766
msgid "flows"
msgstr "工序流"

#: input/models.py:785
msgid "Optional name of this load"
msgstr "可选负载的名称"

#: input/models.py:789
msgid "Puts the load in a group of alternate loads"
msgstr "将负载添加到可替代项"

#: input/models.py:793
msgid "Priority of this load in a group of alternates"
msgstr "负载可替代项的优先级"

#: input/models.py:797
msgid "Setup required on the resource for this operation"
msgstr "这个工序的切换要求"

#: input/models.py:811 output/models.py:84 output/views/resource.py:45
#: templates/output/resource.html:145 templates/output/resource.html.py:248
msgid "load"
msgstr "负载"

#: input/models.py:812 input/views.py:740
msgid "loads"
msgstr "负载"

#: input/models.py:818 input/models.py:868 input/models.py:925
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1351
msgid "proposed"
msgstr ""

#: input/models.py:819 input/models.py:869 input/models.py:926
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1352
msgid "confirmed"
msgstr ""

#: input/models.py:820 input/models.py:870 input/models.py:927
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1353
msgid "closed"
msgstr ""

#: input/models.py:826
msgid "Unique identifier of an operationplan"
msgstr "工序计划的唯一标识符"

#: input/models.py:830 input/models.py:884 input/models.py:941
#| msgid "Size of the resource"
msgid "Status of the order"
msgstr ""

#: input/models.py:833 input/models.py:879 input/models.py:936
#: input/views.py:958 input/views.py:999
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1180
msgid "reference"
msgstr ""

#: input/models.py:834 input/models.py:880 input/models.py:937
#| msgid "Optional name of this load"
msgid "External reference of this order"
msgstr ""

#: input/models.py:847 input/models.py:908 input/models.py:962
#: input/views.py:971 input/views.py:1011 output/models.py:24
#: output/views/buffer.py:224 output/views/operation.py:153
#: output/views/resource.py:200 output/widget.py:132 output/widget.py:172
#: output/widget.py:213 output/widget.py:249
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1189
msgid "criticality"
msgstr "危急程度"

#: input/models.py:860 output/models.py:33 output/models.py:101
#: output/models.py:117 output/models.py:141 output/models.py:157
#: output/views/buffer.py:228 output/views/demand.py:204
#: output/views/operation.py:147 output/views/resource.py:203
msgid "operationplan"
msgstr "工序计划"

#: input/models.py:861 input/views.py:923 output/models.py:34
msgid "operationplans"
msgstr "工序计划"

#: input/models.py:895 input/views.py:966 output/widget.py:171
#| msgid "description"
msgid "destination"
msgstr ""

#: input/models.py:904 input/views.py:970
#| msgid "material"
msgid "consume material"
msgstr ""

#: input/models.py:905
msgid "Consume material at origin location"
msgstr ""

#: input/models.py:917
msgid "distribution order"
msgstr ""

#: input/models.py:918 input/views.py:951
#| msgid "open orders"
msgid "distribution orders"
msgstr ""

#: input/models.py:971
#| msgid "Purchase order analysis"
msgid "purchase order"
msgstr ""

#: input/models.py:972 input/views.py:992
#| msgid "Purchase order analysis"
msgid "purchase orders"
msgstr ""

#: input/models.py:987 input/views.py:817
msgid "Inquiry"
msgstr "调查"

#: input/models.py:988 input/views.py:818
msgid "Quote"
msgstr "询交期"

#: input/models.py:989 input/views.py:819
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: input/models.py:990 input/views.py:820 input/views.py:943 input/views.py:984
#: input/views.py:1024
msgid "Closed"
msgstr ""

#: input/models.py:991 input/views.py:821
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: input/models.py:1013
msgid "Due date of the demand"
msgstr ""

#: input/models.py:1017
msgid "Status of the demand. Only \"open\" demands are planned"
msgstr "需求的状态。只有 \"open\"的需求才会被执行"

#: input/models.py:1049
#| msgid "Late orders"
msgid "sales order"
msgstr ""

#: input/models.py:1050 input/views.py:791
#| msgid "Late orders"
msgid "sales orders"
msgstr ""

#: input/views.py:50
#, python-format
msgid "%(name)s - %(count)d match"
msgid_plural "%(name)s - %(count)d matches"
msgstr[0] "%(name)s - %(count)d 匹配"
msgstr[1] "%(name)s - %(count)d 匹配"

#: input/views.py:76
msgid "Supply path"
msgstr "供应路线"

#: input/views.py:83 output/views/pegging.py:37
msgid "depth"
msgstr "深度"

#: input/views.py:121
msgid "Where Used"
msgstr "用于何处"

#: input/views.py:121
msgid "Supply Path"
msgstr "供应线"

#: input/views.py:564
msgid "maxearly"
msgstr "最早提前时间"

#: input/views.py:817 input/views.py:818 input/views.py:819 input/views.py:820
#: input/views.py:821 input/views.py:941 input/views.py:942 input/views.py:943
#: input/views.py:982 input/views.py:983 input/views.py:984 input/views.py:1022
#: input/views.py:1023 input/views.py:1024
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1351
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1352
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1353
#, python-format
msgid "change status to %(status)s"
msgstr ""

#: input/views.py:941 input/views.py:982 input/views.py:1022
msgid "Proposed"
msgstr ""

#: input/views.py:942 input/views.py:983 input/views.py:1023
#| msgid "Confirm"
msgid "Confirmed"
msgstr ""

#: input/views.py:978 input/views.py:1018
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1349
msgid "incremental export to openbravo"
msgstr ""

#: inventoryplanning/admin.py:24
#| msgid "pegged quantity"
msgid "Reorder quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/admin.py:31
msgid "Safety stock quantity"
msgstr ""

#. Translators: Normal statistical distribution, aka Gaussian distribution
#: inventoryplanning/models.py:22
msgid "Normal"
msgstr ""

#. Translators: Poisson statistical distribution
#: inventoryplanning/models.py:24
msgid "Poisson"
msgstr ""

#. Translators: Negative binomial statistical distribution
#: inventoryplanning/models.py:26
msgid "Negative Binomial"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:32
msgid "calculated"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:34 templates/inventoryplanning/drp.html:1393
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1407
msgid "period of cover"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:40 inventoryplanning/views.py:158
#| msgid "type"
msgid "ROQ type"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:43 inventoryplanning/views.py:160
#| msgid "minimum penalty"
msgid "ROQ minimum quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:47
msgid "ROQ maximum quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:51
#| msgid "planned quantity"
msgid "ROQ multiple quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:55 inventoryplanning/views.py:163
msgid "ROQ minimum period of cover"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:59
msgid "ROQ maximum period of cover"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:63 inventoryplanning/views.py:173
msgid "lead time deviation"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:67 inventoryplanning/views.py:174
#| msgid "demand pegging"
msgid "demand deviation"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:71 inventoryplanning/views.py:175
#| msgid "Demand List"
msgid "demand distribution"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:74
msgid "safety stock type"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:77 inventoryplanning/views.py:172
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1395
msgid "service level"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:81 inventoryplanning/views.py:167
msgid "safety stock minimum quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:85
msgid "safety stock maximum quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:89
msgid "safety stock multiple quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:93 inventoryplanning/views.py:170
msgid "safety stock minimum period of cover"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:97
msgid "safety stock maximum period of cover"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:101 inventoryplanning/views.py:177
msgid "Do not stock"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:102
msgid "Enforces a safety stock of 0 and a reorder quantity of 1"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:107
#| msgid "Planning parameters"
msgid "inventory planning parameter"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:108 inventoryplanning/views.py:151
#| msgid "Planning parameters"
msgid "inventory planning parameters"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:135
#| msgid "planned quantity"
msgid "calculated reorder quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:136
msgid "calculated safety stock"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:141 inventoryplanning/views.py:208
#: templates/inventoryplanning/drp.html:510
#: templates/inventoryplanning/drp.html:523
#: templates/inventoryplanning/drp.html:731
#: templates/inventoryplanning/drp.html:830
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1389
msgid "safety stock"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:142 inventoryplanning/views.py:209
#: templates/inventoryplanning/drp.html:508
#: templates/inventoryplanning/drp.html:521
#: templates/inventoryplanning/drp.html:727
#: templates/inventoryplanning/drp.html:829
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1388
msgid "reorder quantity"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:143
msgid "safety stock value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:144
msgid "reorder quantity value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:148 inventoryplanning/views.py:211
#| msgid "total orders"
msgid "overdue sales orders"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:149 inventoryplanning/views.py:212
#| msgid "open orders"
msgid "open sales orders"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:150 inventoryplanning/views.py:215
msgid "proposed purchases"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:151 inventoryplanning/views.py:216
msgid "proposed transfers"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:152 inventoryplanning/views.py:213
#| msgid "open orders"
msgid "open purchases"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:153 inventoryplanning/views.py:214
#| msgid "open orders"
msgid "open transfers"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:154
#| msgid "onhand"
msgid "onhand value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:155
msgid "overdue sales orders value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:156
#| msgid "open orders"
msgid "open sales orders value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:157
msgid "proposed purchases value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:158
msgid "proposed transfers value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:159
msgid "open purchases value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:160
msgid "open transfers value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:161 inventoryplanning/views.py:206
#| msgid "planned forecast"
msgid "local forecast"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:162 inventoryplanning/views.py:207
#: templates/inventoryplanning/drp.html:514
#: templates/inventoryplanning/drp.html:527
msgid "dependent demand"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:163 output/views/demand.py:38
#: templates/inventoryplanning/drp.html:515
#: templates/inventoryplanning/drp.html:528
msgid "total demand"
msgstr "总体需求"

#: inventoryplanning/models.py:164
#| msgid "forecast baseline"
msgid "local forecast value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:165
msgid "dependent demand value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/models.py:166
#| msgid "total demand"
msgid "total demand value"
msgstr ""

#: inventoryplanning/views.py:165
msgid "Safety stock type"
msgstr ""

#: inventoryplanning/views.py:190
msgid "Distribution planning"
msgstr ""

#: inventoryplanning/views.py:210
#| msgid "onhand"
msgid "on hand"
msgstr ""

#: inventoryplanning/views.py:755 inventoryplanning/views.py:758
#: inventoryplanning/views.py:796 inventoryplanning/views.py:799
msgid "Invalid number"
msgstr ""

#: menu.py:23
msgid "Sales"
msgstr ""

#: menu.py:25
#| msgid "capacity"
msgid "Capacity"
msgstr ""

#: menu.py:26
msgid "Purchasing"
msgstr ""

#: menu.py:27
#| msgid "description"
msgid "Distribution"
msgstr ""

#: menu.py:28
msgid "Manufacturing"
msgstr ""

#: menu.py:29 templates/execute/execute.html:373
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: menu.py:30
msgid "Help"
msgstr ""

#: openbravo/views.py:66
msgid "No proposed data records selected"
msgstr ""

#: output/models.py:21 output/models.py:82 output/views/operation.py:155
#: output/views/resource.py:43 output/views/resource.py:202
#: templates/output/resource.html:141 templates/output/resource.html.py:246
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: output/models.py:22 output/models.py:80 output/models.py:99
#: output/widget.py:212
msgid "startdate"
msgstr "开始日期"

#: output/models.py:23 output/models.py:100 output/widget.py:131
#: output/widget.py:212 output/widget.py:248
msgid "enddate"
msgstr "结束日期"

#: output/models.py:25 output/views/buffer.py:225 output/views/operation.py:154
#: output/views/resource.py:201
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#: output/models.py:39 output/models.py:60 output/views/constraint.py:70
#: output/views/problem.py:46
msgid "entity"
msgstr "实体"

#: output/models.py:45 output/models.py:66 output/views/constraint.py:76
#: output/views/problem.py:52 output/widget.py:278
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: output/models.py:53
msgid "problem"
msgstr "问题"

#: output/models.py:54 templates/quoting/quote.html:57
#: templates/quoting/quote.html.py:324
msgid "problems"
msgstr "问题"

#: output/models.py:59 output/models.py:134 output/models.py:149
#: output/models.py:155 output/views/constraint.py:20
#: output/views/constraint.py:69 output/views/demand.py:197
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:93
#: templates/output/demand.html:137 templates/output/demand.html.py:213
msgid "demand"
msgstr "需求"

#: output/models.py:74
msgid "constraint"
msgstr "约束"

#: output/models.py:75 templates/execute/execute.html:264
msgid "constraints"
msgstr "约束"

#: output/models.py:85 templates/output/resource.html:249
msgid "free"
msgstr "不受约束"

#: output/models.py:110
msgid "loadplan"
msgstr "负载计划"

#: output/models.py:111
msgid "loadplans"
msgstr "负载计划"

#: output/models.py:119 output/views/buffer.py:222
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1178
msgid "date"
msgstr "日期"

#: output/models.py:128
msgid "flowplan"
msgstr "工序流计划"

#: output/models.py:129
msgid "flowplans"
msgstr "工序流计划"

#: output/models.py:138 output/views/buffer.py:227
#: output/views/operation.py:150 output/views/resource.py:198
#| msgid "planned quantity"
msgid "demand quantity"
msgstr ""

#: output/models.py:139 output/views/demand.py:201
msgid "planned quantity"
msgstr "计划量"

#: output/models.py:140 output/views/demand.py:203 output/widget.py:52
msgid "planned date"
msgstr "计划日期"

#: output/models.py:150
msgid "demands"
msgstr "需求"

#: output/models.py:168
msgid "demand pegging"
msgstr "需求分析"

#: output/models.py:169
msgid "demand peggings"
msgstr "需求分析"

#: output/views/buffer.py:29
msgid "Inventory report"
msgstr "库存报表"

#: output/views/buffer.py:39 templates/inventoryplanning/drp.html:735
#: templates/inventoryplanning/drp.html:826 templates/output/buffer.html:135
#: templates/output/buffer.html.py:234
msgid "start inventory"
msgstr "初始库存"

#: output/views/buffer.py:40 templates/inventoryplanning/drp.html:827
#: templates/output/buffer.html:137 templates/output/buffer.html.py:235
msgid "produced"
msgstr "生产"

#: output/views/buffer.py:41 templates/inventoryplanning/drp.html:828
#: templates/output/buffer.html:139 templates/output/buffer.html.py:236
msgid "consumed"
msgstr "消耗"

#: output/views/buffer.py:42 templates/inventoryplanning/drp.html:737
#: templates/output/buffer.html:141 templates/output/buffer.html.py:237
msgid "end inventory"
msgstr "最终库存"

#: output/views/buffer.py:188
msgid "Inventory detail report"
msgstr "库存明细报表"

#: output/views/buffer.py:226 output/views/resource.py:197
msgid "operationplan quantity"
msgstr "生产计划数量"

#: output/views/constraint.py:21
msgid "material"
msgstr "物料"

#: output/views/constraint.py:22
msgid "capacity"
msgstr "能力"

#: output/views/constraint.py:27 templates/output/resource.html:250
msgid "overload"
msgstr "负载过重"

#: output/views/constraint.py:28
msgid "underload"
msgstr "负载不足"

#: output/views/constraint.py:29
msgid "material excess"
msgstr "超额物料"

#: output/views/constraint.py:30
msgid "material shortage"
msgstr "短缺物料"

#: output/views/constraint.py:31
msgid "excess"
msgstr "超额"

#: output/views/constraint.py:32 output/widget.py:92
msgid "short"
msgstr "短缺"

#: output/views/constraint.py:33
msgid "early"
msgstr "提早"

#: output/views/constraint.py:34
msgid "late"
msgstr "延迟"

#: output/views/constraint.py:35
msgid "unplanned"
msgstr "无计划"

#: output/views/constraint.py:36
msgid "precedence"
msgstr "优先级"

#: output/views/constraint.py:37
msgid "before fence"
msgstr "冻结期前"

#: output/views/constraint.py:38
msgid "before current"
msgstr "当前日期之前"

#: output/views/constraint.py:61
#| msgid "Constraint Report"
msgid "Constraint report"
msgstr ""

#: output/views/demand.py:28
msgid "Demand report"
msgstr "需求报告"

#: output/views/demand.py:36
#| msgid "forecast"
msgid "net forecast"
msgstr ""

#: output/views/demand.py:37
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: output/views/demand.py:39 templates/inventoryplanning/drp.html:518
#: templates/inventoryplanning/drp.html:531
msgid "total supply"
msgstr "总体供应"

#: output/views/demand.py:40 templates/output/demand.html:141
#: templates/output/demand.html.py:215
msgid "backlog"
msgstr "合计"

#: output/views/demand.py:189
#| msgid "Demand plan"
msgid "Demand plan detail"
msgstr ""

#: output/views/demand.py:202
msgid "due date"
msgstr "交期日"

#: output/views/kpi.py:20
msgid "Performance Indicators"
msgstr "绩效指标"

#: output/views/operation.py:27
msgid "Operation report"
msgstr "工序报告"

#: output/views/operation.py:36 templates/output/operation.html:137
#: templates/output/operation.html:308
msgid "locked starts"
msgstr "锁定开始"

#: output/views/operation.py:37 templates/output/operation.html:139
msgid "total starts"
msgstr "全部开始"

#: output/views/operation.py:38 templates/output/operation.html:141
#: templates/output/operation.html:310
msgid "locked ends"
msgstr "锁定结束"

#: output/views/operation.py:39 templates/output/operation.html:143
msgid "total ends"
msgstr "全部结束"

#: output/views/operation.py:115
msgid "Operation detail report"
msgstr "工序明细报表"

#: output/views/pegging.py:28
msgid "Demand plan"
msgstr "需求计划"

#: output/views/problem.py:38
#| msgid "Problem Report"
msgid "Problem report"
msgstr ""

#: output/views/resource.py:29
msgid "Resource report"
msgstr "资源报表"

#: output/views/resource.py:37 output/views/resource.py:46
#: output/views/resource.py:225
msgid "utilization %"
msgstr "使用率 %"

#: output/views/resource.py:66
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: output/views/resource.py:68
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:162
#: templates/admin/base_site_grid.html:142
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:141
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: output/views/resource.py:70 output/views/resource.py:72
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:161
#: templates/admin/base_site_grid.html:141
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:140
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1393
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1405
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1407
msgid "days"
msgstr "天"

#: output/views/resource.py:162
msgid "Resource detail report"
msgstr "资源明细报表"

#: output/views/resource.py:199
#| msgid "planned quantity"
msgid "load quantity"
msgstr ""

#: output/views/resource.py:213
msgid "Resource Gantt report"
msgstr "资源甘特图报表"

#: output/widget.py:30
msgid "Late orders"
msgstr "逾期订单"

#: output/widget.py:31
msgid "Shows orders that will be delivered after their due date"
msgstr "显示交货晚于交期的订单"

#: output/widget.py:52
msgid "delay"
msgstr "延期"

#: output/widget.py:69
msgid "Short orders"
msgstr "短期订单"

#: output/widget.py:70
msgid "Shows orders that are not planned completely"
msgstr "显示完全没有计划的订单"

#: output/widget.py:109
msgid "Purchase queue"
msgstr "购买队列"

#: output/widget.py:110
msgid "Display a list of new purchase orders"
msgstr "显示新的采购订单表"

#: output/widget.py:149
msgid "Shipping queue"
msgstr "出货队列"

#: output/widget.py:150
#| msgid "Display a list of new purchase orders"
msgid "Display a list of new distribution orders"
msgstr ""

#: output/widget.py:190
msgid "Resource queue"
msgstr "资源队列"

#: output/widget.py:191
msgid "Display planned activities for the resources"
msgstr "显示资源的计划活动"

#: output/widget.py:230
msgid "Purchase order analysis"
msgstr "采购订单分析"

#: output/widget.py:231
msgid "Analyse the urgency of existing purchase orders"
msgstr "分析现存采购订单的紧急性"

#: output/widget.py:266
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: output/widget.py:267
msgid "Overview of all alerts in the plan"
msgstr "概览计划中所有的警告"

#: output/widget.py:277
msgid "count"
msgstr "数量"

#: output/widget.py:302
msgid "Resource utilization"
msgstr "资源利用率"

#: output/widget.py:303
msgid "Shows the resources with the highest utilization"
msgstr "显示最高利用率的资源"

#: output/widget.py:403
msgid "Inventory by location"
msgstr "库存"

#: output/widget.py:404
msgid "Display the locations with the highest inventory value"
msgstr "显示仓库最高库存值"

#: output/widget.py:492
msgid "Inventory by item"
msgstr "产品的库存"

#: output/widget.py:493
msgid "Display the items with the highest inventory value"
msgstr "显示产品最高库存值"

#: output/widget.py:581
msgid "Delivery performance"
msgstr "交货能力"

#: output/widget.py:582
msgid ""
"Shows the percentage of demands that are planned to be shipped completely on "
"time"
msgstr "显示计划中可以按时完全出货的需求的百分比"

#: output/widget.py:621
msgid "On time delivery"
msgstr "按时交货"

#: planningboard/menu.py:15 planningboard/views.py:40
#| msgid "Planning parameters"
msgid "Planning board"
msgstr ""

#: planningboard/models.py:30 planningboard/models.py:31
#| msgid "Change history"
msgid "chat history"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:80
#: templates/output/pegging.html:87 templates/output/resourcegantt.html:89
#| msgid "Zoom in"
msgid "zoom in"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:81
#: templates/output/pegging.html:88 templates/output/resourcegantt.html:90
#| msgid "Zoom out"
msgid "zoom out"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:82
#: templates/output/pegging.html:89 templates/output/resourcegantt.html:91
#| msgid "Move in"
msgctxt "Gantt"
msgid "move in"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:83
#: templates/output/pegging.html:90 templates/output/resourcegantt.html:92
#| msgid "Move out"
msgctxt "Gantt"
msgid "move out"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:84
#: templates/output/pegging.html:91 templates/output/resourcegantt.html:93
#| msgid "Reset"
msgid "reset"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:85
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:110
#: templates/output/resourcegantt.html:95
#| msgid "Configure time buckets"
msgid "configure time buckets"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:98
msgid "messages"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:99
#| msgid "Gantt chart"
msgid "chart"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:103
msgid "clear the plan of selected demands"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:104
msgid "plan selected demands backward from their due date"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:105
msgid "plan selected demands forward from the current date"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:106
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:112
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:118
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:124
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:130
msgid "add to the graph"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:136
msgid "send"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:148
#: templates/admin/base_site_grid.html:128
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:127
#| msgid "Time buckets"
msgid "time buckets"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:150
#: templates/admin/base_site_grid.html:130
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:129
#| msgid "Bucket size"
msgid "bucket size"
msgstr ""

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:154
#: templates/admin/base_site_grid.html:134
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:133
msgid "from"
msgstr "从"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:156
#: templates/admin/base_site_grid.html:136
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:135
msgid "to"
msgstr "到"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:163
#: templates/admin/base_site_grid.html:143
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:142
msgid "months"
msgstr "月"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:164
#: templates/admin/base_site_grid.html:144
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:143
msgid "after plan current date"
msgstr "计划当前日期后"

#: quoting/views.py:65
msgid "Quotes"
msgstr "询交期"

# Translation included with django
#: settings.py:102
msgid "English"
msgstr "英语"

# Translation included with django
#: settings.py:103
msgid "French"
msgstr "法语"

# Translation included with django
#: settings.py:104
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

# Translation included with django
#: settings.py:105
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

# Translation included with django
#: settings.py:106
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: settings.py:107
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#: settings.py:108
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr ""

# Translation included with django
#: settings.py:109
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

# Translation included with django
#: settings.py:110
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

# Translation included with django
#: templates/404.html:8
#| msgid "Page not found"
msgctxt "Translation included in Django"
msgid "Page not found"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "对不起，没有找到请求的页面。"

# Translation included with django
#: templates/500.html:4
msgid "Server error (500)"
msgstr "服务器错误(500)"

# Translation included with django
#: templates/500.html:7
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服务器错误 <em>(500)</em>"

# Translation included with django
#: templates/500.html:8
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via "
"email and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr "发生错误。已经发送给管理员,将会尽快解决。感谢您的耐心。"

#: templates/admin/base_site.html:34 templates/admin/index.html:6
#| msgid "Cockpit"
msgid "cockpit"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:18
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:26
msgid "Error: Missing time buckets or bucket dates"
msgstr "错误:没有计划日期。"

# Translation included with django
#: templates/admin/base_site_grid.html:60
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:65
msgid "Warning: no data found"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:64
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:69
msgid "Error retrieving report data"
msgstr "错误检索数据报表"

#: templates/admin/base_site_grid.html:100
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:109
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1333
#: templates/output/resourcegantt.html:94
#| msgid "Filter data"
msgid "filter data"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:102
msgid "Create new object"
msgstr "新建"

#: templates/admin/base_site_grid.html:103
msgid "Copy selected objects"
msgstr "复制"

#: templates/admin/base_site_grid.html:104
msgid "Delete selected objects"
msgstr "删除"

#: templates/admin/base_site_grid.html:105
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1334
msgid "Configure time buckets"
msgstr "配置计划日期"

#: templates/admin/base_site_grid.html:106
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:111
#| msgid "Import CSV or Excel file"
msgid "import CSV or Excel file"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:107
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:112
#| msgid "Export as CSV or Excel file"
msgid "export as CSV or Excel file"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:108
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:113 templates/admin/index.html:5
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1336 templates/output/pegging.html:92
#: templates/output/resourcegantt.html:96
#| msgid "Customize"
msgid "customize"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/base_site_grid.html:113
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:118
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1341
#| msgid "Save changes"
msgid "save changes"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:114
#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:119
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1342
#| msgid "Undo changes"
msgid "undo changes"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_grid.html:117
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1347
msgid "select action"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:105
#| msgid "Display table"
msgid "display table"
msgstr ""

#: templates/admin/base_site_gridpivot.html:106
#| msgid "Display graph"
msgid "display graph"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/change_form.html:26 templates/admin/login.html:65
#: templates/auth/change_password.html:18
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请纠正以下错误。"

# Translation included with django
#: templates/admin/change_form.html:26 templates/admin/login.html:65
#: templates/auth/change_password.html:18
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请纠正以下错误。"

# Translation included with django
#: templates/admin/delete_confirmation.html:16
#: templates/admin/submit_line.html:6
#| msgid "Delete"
msgid "delete"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/delete_confirmation.html:19
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"删除%(object_name)s '%(escaped_object)s'将引起其它相关的内容被删除，但你没有"
"权限删除以下类型的内容："

# Translation included with django
#: templates/admin/delete_confirmation.html:26
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting the "
"following protected related objects:"
msgstr ""
"删除%(object_name)s '%(escaped_object)s'将引起其它相关的内容被删除，但你没有"
"权限删除以下类型的内容："

# Translation included with django
#: templates/admin/delete_confirmation.html:33
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""
"确定删除 %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"？以下内容将会被全部删除："

#: templates/admin/delete_confirmation.html:35
msgid "objects"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/delete_confirmation.html:42
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "确定"

#: templates/admin/delete_confirmation.html:43
msgid "No, take me back"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:20
#| msgid "Delete?"
msgid "delete?"
msgstr ""

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:25
#, python-format
msgid "More records exists. Only %(limit)s are shown."
msgstr "更多记录存在。只有%(limit)s显示。"

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:35
msgid "View on site"
msgstr "在网站查看"

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:89
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr "新增另一个%(verbose_name)s"

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:90
#| msgid "Remove"
msgid "remove"
msgstr ""

#: templates/admin/index.html:76 templates/execute/execute.html:42
#| msgid "Failed"
msgid "failed"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/login.html:85
#| msgid "Password:"
msgid "password:"
msgstr ""

#: templates/admin/login.html:105
msgid ""
"The user \"admin\" has password \"admin\".<br/>\n"
"We suggest changing this password."
msgstr ""

#: templates/admin/object_history.html:4
#| msgid "Change history"
msgid "change history"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/object_history.html:16
#| msgid "Date/time"
msgid "date/time"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/object_history.html:18
#| msgid "Action"
msgid "action"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/admin/object_history.html:32
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr "这个对象没有修改历史。它可能不是通过这个网站来添加的。"

#: templates/auth/change_password.html:22
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/auth/change_password.html:45
#| msgid "Change password"
msgid "change password"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/common/comments.html:20 templates/common/preferences.html:22
#: templates/inventoryplanning/drp.html:37
#| msgid "Save"
msgctxt "Included in Django translations"
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:44
#| msgid "Waiting"
msgid "waiting"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:46
msgid "done"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:48
#| msgid "Canceled"
msgid "canceled"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:230
#| msgid "Autorefresh"
msgid "autorefresh"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:233
#| msgid "Launch new tasks"
msgid "launch new tasks"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:243 templates/execute/execute.html.py:317
#: templates/execute/execute.html:360 templates/execute/execute.html.py:369
#: templates/execute/execute.html:380 templates/execute/execute.html.py:395
#: templates/execute/execute.html:402 templates/execute/execute.html.py:410
#: templates/execute/execute.html:429
#| msgid "Launch"
msgid "launch"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:244
#| msgid ""
#| "\n"
#| "Load frePPLe from the database and live data sources...<br/>\n"
#| "and create a plan in frePPLe...<br/>\n"
#| "and export results.<br/>\n"
#| "<br/>\n"
#| "<b>Plan type</b><br/>"
msgid ""
"\n"
"Load frePPLe from the database and live data sources...<br>\n"
"and create a plan in frePPLe...<br>\n"
"and export results.<br>\n"
"<br>\n"
"<b>Plan type</b><br>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:250
msgid ""
"<span title = \"Compute the statistical sales forecast\" >Generate forecast</"
"span>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:252
msgid ""
"<span title=\"Compute the safety stock and reorder points\">Generate "
"inventory planning parameters</span>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:254
msgid "Generate production plan"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:256
#| msgid ""
#| "<span title=\"This plan respects the constraints enabled below.<br/>In "
#| "case of shortages the demand is planned late or short.\">Constrained "
#| "plan</span>"
msgid ""
"<span title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that respects "
"all constraints.<br>In case of shortages the demand is planned late or short."
"\">Constrained plan</span>"
msgstr "<span title=\"该计划遵循以下的约束<br>需求不足的情况下会排程延迟或短期\">约束计划</span>"

#: templates/execute/execute.html:259
#| msgid ""
#| "<span title=\"This plan shows material, capacity and operation problems "
#| "that prevent the demand from being planned in time.<br/>The demand is "
#| "always met completely and on time.\">Unconstrained plan</span>"
msgid ""
"<span title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that shows "
"material, capacity and operation problems that prevent the demand from being "
"planned in time.<br>The demand is always met completely and on time."
"\">Unconstrained plan</span>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:261
msgid ""
"<span title=\"Scan for expected inventory stockouts\">Evaluate stock "
"position</span>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:265
msgid "Capacity: respect capacity limits"
msgstr "能力：遵循能力限制"

#: templates/execute/execute.html:266
msgid "Material: respect procurement limits"
msgstr "物料：遵循采购限制"

#: templates/execute/execute.html:267
msgid "Lead time: do not plan in the past"
msgstr "交付周期：不在过去安排计划"

#: templates/execute/execute.html:268
msgid "Release fence: do not plan within the release time window"
msgstr "释放冻结：不在释放的时间窗口安排计划"

#: templates/execute/execute.html:270
#| msgid ""
#| "<b title=\"The planning engine is normally shut down after generating the "
#| "plan.<br/><br/>With this option you can keep the plan active in memory as "
#| "a web service, which is used for order quoting and interactive planning."
#| "\">Web service</b>"
msgid ""
"<b title=\"The planning engine is normally shut down after generating the "
"plan.<br><br>With this option you can keep the plan active in memory as a "
"web service, which is used for order quoting and interactive planning.\">Web "
"service</b>"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:272
msgid "Keep active in memory"
msgstr "保持运行"

#: templates/execute/execute.html:275
#, python-format
#| msgid ""
#| "<b title=\"A live data source allows your frePPLe plan to be 100%% in "
#| "sync with data in an external system.<br/><br/>FrePPLe will read data "
#| "from them before planning.<br/>And after the plan is generated frePPLe "
#| "directly exports the results to them.<br/>FrePPLe also saves a copy of "
#| "the data in its own database for reporting.\">Live data sources</b>"
msgid ""
"<b title=\"A live data source allows your frePPLe plan to be 100%% in sync "
"with data in an external system.<br><br>FrePPLe will read data from them "
"before planning.<br>And after the plan is generated frePPLe directly exports "
"the results to them.<br>FrePPLe also saves a copy of the data in its own "
"database for reporting.\">Live data sources</b>"
msgstr ""
"<b title=\"一个实时数据源允许你的frePPLe计划在外部系统100%%同步.<br><br>FrePPLe在计划前从外部系统读数据.<br>产"
"生计划后,FrePPLe会直接输出结果给外部系统.<br>FrePPLe同样保存数据副本在自己的数据库\">实时数据源</b>"

#: templates/execute/execute.html:279
msgid "read"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:280
#| msgid "Write"
msgid "write"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:286
msgid "View log file"
msgstr "查看日记文件"

#: templates/execute/execute.html:292
msgid "Export a spreadsheet"
msgstr "导出数据表"

#: templates/execute/execute.html:295
#| msgid "Export"
msgid "export"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:296
msgid "Download all input data in a single spreadsheet."
msgstr "下载所有内容到数据表"

#: templates/execute/execute.html:304
msgid "Import a spreadsheet"
msgstr "导入数据表"

#: templates/execute/execute.html:307
#| msgid "Import"
msgid "import"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:308
#| msgid ""
#| "Import input data from a spreadsheet.<br/>The spreadsheet must match the "
#| "structure exported with the task above."
msgid ""
"Import input data from a spreadsheet.<br>The spreadsheet must match the "
"structure exported with the task above."
msgstr "从数据表中导入数据。<br>该数据表必须与上述导出任务的结构相匹配。"

#: templates/execute/execute.html:309
msgid "Data file"
msgstr "数据文件"

#: templates/execute/execute.html:314
#| msgid "Web service"
msgid "web service"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:318
msgid "Stop the web service."
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:325
#| msgid "Scenario management"
msgid "scenario management"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:332
msgid "last refresh"
msgstr "上次更新"

#: templates/execute/execute.html:340 templates/execute/execute.html.py:341
msgid "copy"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:341
msgid "into selected scenarios"
msgstr "添加到已选择的方案中"

#: templates/execute/execute.html:344
#| msgid "Release"
msgid "release"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:345
#| msgid "Release selected scenarios"
msgid "release selected scenarios"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:347
#| msgid "Update"
msgid "update"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:348
msgid "Update description of selected scenarios"
msgstr "更新已选择方案的描述"

#: templates/execute/execute.html:357
msgid "Back up the database"
msgstr "备份数据库"

#: templates/execute/execute.html:361
msgid "Dump the database contents to a file."
msgstr "将数据库的内容转储到一个文件。"

#: templates/execute/execute.html:365
msgid "Empty the database"
msgstr "清空数据库"

#: templates/execute/execute.html:370
msgid "Erase selected tables in the database."
msgstr "在数据库清除所选的表"

#: templates/execute/execute.html:377
msgid "Load a dataset"
msgstr "加载数据集"

#: templates/execute/execute.html:381
msgid "Load a dataset from a file in the database."
msgstr "从一个文件中加载数据集到数据库"

#: templates/execute/execute.html:382
msgid "Available datasets:"
msgstr "有效的数据集"

#: templates/execute/execute.html:392
#, python-format
msgid "Import data from %(erp)s"
msgstr "从%(erp)s导入数据"

#: templates/execute/execute.html:396
#, python-format
msgid ""
"Import data changes in the last %(delta)s days from the ERP into frePPLe."
msgstr "从ERP导入最新 %(delta)s数据变化到frePPLe."

#: templates/execute/execute.html:399
#, python-format
msgid "Export data to %(erp)s"
msgstr "导出数据到%(erp)s"

#: templates/execute/execute.html:403
msgid "Export frePPLe plan to the ERP."
msgstr "导出frePPLe计划到ERP"

#: templates/execute/execute.html:407
msgid "Generate buckets"
msgstr "生成日期"

#: templates/execute/execute.html:411
#| msgid ""
#| "Create time buckets for reporting.<br/>\n"
#| "Start date: <input class=\"date\" name=\"start\" type=\"text\" maxlength="
#| "\"5\" size=\"12\"/><br/>\n"
#| "End date: <input class=\"date\" name=\"end\" type=\"text\" maxlength="
#| "\"5\" size=\"12\"/><br/>\n"
#| "Week starts on: <select name=\"weekstart\">\n"
#| "<option value=\"0\">Sunday</option>\n"
#| "<option value=\"1\" selected=\"selected\">Monday</option>\n"
#| "<option value=\"2\">Tuesday</option>\n"
#| "<option value=\"3\">Wednesday</option>\n"
#| "<option value=\"4\">Thursday</option>\n"
#| "<option value=\"5\">Friday</option>\n"
#| "<option value=\"6\">Saturday</option>\n"
#| "</select>\n"
msgid ""
"Create time buckets for reporting.<br>\n"
"Start date: <input class=\"date\" name=\"start\" type=\"text\" maxlength="
"\"5\" size=\"12\"/><br>\n"
"End date: <input class=\"date\" name=\"end\" type=\"text\" maxlength=\"5\" "
"size=\"12\"/><br>\n"
"Week starts on: <select name=\"weekstart\">\n"
"<option value=\"0\">Sunday</option>\n"
"<option value=\"1\" selected=\"selected\">Monday</option>\n"
"<option value=\"2\">Tuesday</option>\n"
"<option value=\"3\">Wednesday</option>\n"
"<option value=\"4\">Thursday</option>\n"
"<option value=\"5\">Friday</option>\n"
"<option value=\"6\">Saturday</option>\n"
"</select>\n"
msgstr ""
"为报告创建时间段.<br>\n"
"开始日期: <input class=\"date\" name=\"start\" type=\"text\" maxlength=\"5\" "
"size=\"12\"/><br>\n"
"结束日期: <input class=\"date\" name=\"end\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size="
"\"12\"/><br>\n"
"一周开始: <select name=\"weekstart\">\n"
"<option value=\"0\">周日</option>\n"
"<option value=\"1\" selected=\"selected\">周一</option>\n"
"<option value=\"2\">周二</option>\n"
"<option value=\"3\">周三</option>\n"
"<option value=\"4\">周四</option>\n"
"<option value=\"5\">周五</option>\n"
"<option value=\"6\">周六</option>\n"
"</select>\n"

#: templates/execute/execute.html:426
msgid "Generate model"
msgstr ""

#: templates/execute/execute.html:430
#| msgid ""
#| "Create a sample model in the database.<br/>\n"
#| "The parameters control the size and complexity.<br/>\n"
#| "Number of end items: <input id=\"create0\" name=\"clusters\" type=\"text"
#| "\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"100\" onchange=\"calcUtil()\"/><br/"
#| ">\n"
#| "<b>Demand:</b><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Monthly forecast per end item: <input id=\"create1\" name="
#| "\"fcst\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"50\" onchange="
#| "\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Demands per end item: <input id=\"create2\" name=\"demands\" "
#| "type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange="
#| "\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Average delivery lead time: <input id=\"create3\" name="
#| "\"deliver_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" "
#| "onchange=\"calcUtil()\"/> days<br/>\n"
#| "<b>Raw Materials:</b><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Depth of bill-of-material: <input id=\"create4\" name=\"levels"
#| "\" type=\"text\" maxlength=\"2\" size=\"2\" value=\"5\" onchange="
#| "\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Total number of components: <input id=\"create5\" name="
#| "\"components\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"200\" "
#| "onchange=\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Number of components per end item: <input id=\"create6\" name="
#| "\"components_per\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"4\" "
#| "onchange=\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Average procurement lead time: <input id=\"create7\" name="
#| "\"procure_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"40\" "
#| "onchange=\"calcUtil()\"/> days<br/>\n"
#| "<b>Capacity:</b><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Number of resources: <input id=\"create8\" name=\"rsrc_number"
#| "\" type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"60\" onchange="
#| "\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Size of each resource: <input id=\"create9\" name=\"rsrc_size"
#| "\" type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"5\" onchange="
#| "\"calcUtil()\"/><br/>\n"
#| "&nbsp;&nbsp;Expected average resource utilization: <span id=\"util"
#| "\">76.7</span>&#37;<br/>\n"
msgid ""
"Create a sample model in the database.<br>\n"
"The parameters control the size and complexity.<br>\n"
"Number of end items: <input id=\"create0\" name=\"clusters\" type=\"text\" "
"maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"100\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"<b>Demand:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Monthly forecast per end item: <input id=\"create1\" name=\"fcst"
"\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"50\" onchange="
"\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Demands per end item: <input id=\"create2\" name=\"demands\" "
"type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange="
"\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Average delivery lead time: <input id=\"create3\" name="
"\"deliver_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" "
"onchange=\"calcUtil()\"/> days<br>\n"
"<b>Raw Materials:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Depth of bill-of-material: <input id=\"create4\" name=\"levels\" "
"type=\"text\" maxlength=\"2\" size=\"2\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/"
"><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Total number of components: <input id=\"create5\" name="
"\"components\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"200\" "
"onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Number of components per end item: <input id=\"create6\" name="
"\"components_per\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"4\" "
"onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Average procurement lead time: <input id=\"create7\" name="
"\"procure_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"40\" "
"onchange=\"calcUtil()\"/> days<br>\n"
"<b>Capacity:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Number of resources: <input id=\"create8\" name=\"rsrc_number\" "
"type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"60\" onchange="
"\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Size of each resource: <input id=\"create9\" name=\"rsrc_size\" "
"type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/"
"><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;Expected average resource utilization: <span id=\"util\">76.7</"
"span>&#37;<br>\n"
msgstr ""
"在数据库创建一个示例模板。<br>\n"
"这些参数控制规模和复杂性。<br>\n"
"成品的数量: <input id=\"create0\" name=\"clusters\" type=\"text\" maxlength=\"5\" "
"size=\"5\" value=\"100\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"<b>需求:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;每个成品的月预测: <input id=\"create1\" name=\"fcst\" type=\"text\" "
"maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"50\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;每个成品的需求: <input id=\"create2\" name=\"demands\" type=\"text\" "
"maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;平均交货生产周期: <input id=\"create3\" name=\"deliver_lt\" type=\"text\""
" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange=\"calcUtil()\"/> 天<br>\n"
"<b>原料:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;物料清单的深度: <input id=\"create4\" name=\"levels\" type=\"text\" "
"maxlength=\"2\" size=\"2\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;组件总数量: <input id=\"create5\" name=\"components\" type=\"text\" "
"maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"200\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;成品组件的数量: <input id=\"create6\" name=\"components_per\" type=\""
"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"4\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;平均采购周期: <input id=\"create7\" name=\"procure_lt\" type=\"text\" "
"maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"40\" onchange=\"calcUtil()\"/> 天<br>\n"
"<b>产能:</b><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;资源数: <input id=\"create8\" name=\"rsrc_number\" type=\"text\" "
"maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"60\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;每个资源的规模: <input id=\"create9\" name=\"rsrc_size\" type=\"text\" "
"maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
"&nbsp;&nbsp;期望平均资源利用: <span id=\"util\">76.7</span>&#37;<br>\n"

#: templates/execute/execute.html:451
msgid "Sorry, You don't have any execute permissions..."
msgstr "对不起，您沒有任何执行权限..."

#: templates/forecast/forecast.html:34
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1330
#| msgid "Display table"
msgid "display value"
msgstr ""

#: templates/forecast/forecast.html:35
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1331
#| msgid "Display table"
msgid "display units"
msgstr ""

#: templates/forecast/forecast.html:40 templates/forecast/forecast.html:43
#: templates/forecast/forecast.html:46
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1339 templates/output/buffer.html:12
#: templates/output/buffer.html.py:15 templates/output/buffer.html:18
#: templates/output/demand.html:12 templates/output/demand.html.py:15
#: templates/output/demand.html:18 templates/output/operation.html:12
#: templates/output/operation.html.py:15 templates/output/operation.html:18
#: templates/output/operation.html.py:21 templates/output/resource.html:19
#: templates/output/resourcegantt.html:83
#| msgid "Detail"
msgid "detail"
msgstr ""

#: templates/input/path.html:267
msgid "Too many objects to display"
msgstr "过多项目"

#: templates/inventoryplanning/drp.html:29
msgid "Do you want to save your changes first?"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/inventoryplanning/drp.html:42
#| msgid "Undo"
msgid "no"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:479
#: templates/inventoryplanning/drp.html:490
msgid "total orders 3 years ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:480
#: templates/inventoryplanning/drp.html:491
msgid "orders adjustment 3 years ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:481
#: templates/inventoryplanning/drp.html:492
msgid "total orders 2 years ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:482
#: templates/inventoryplanning/drp.html:493
msgid "orders adjustment 2 years ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:483
#: templates/inventoryplanning/drp.html:494
msgid "total orders 1 year ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:484
#: templates/inventoryplanning/drp.html:495
msgid "orders adjustment 1 year ago"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:509
#: templates/inventoryplanning/drp.html:522
#: templates/inventoryplanning/drp.html:729
msgid "reorder quantity override"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:511
#: templates/inventoryplanning/drp.html:524
#: templates/inventoryplanning/drp.html:733
msgid "safety stock override"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:512
#: templates/inventoryplanning/drp.html:525
msgid "starting inventory"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:513
#: templates/inventoryplanning/drp.html:526
msgid "local demand"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:516
#: templates/inventoryplanning/drp.html:529
msgid "confirmed supply"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:517
#: templates/inventoryplanning/drp.html:530
msgid "proposed supply"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:519
#: templates/inventoryplanning/drp.html:532
msgid "ending inventory"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1324
msgid "no grouping"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1325
#| msgid "Group List"
msgid "group by item"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1326
#| msgid "Inventory by location"
msgid "group by location"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1335
msgid "Export as CSV or Excel file"
msgstr "导出CSV或Excel文件"

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1343
msgid "Recalculate"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1343
msgid "simulate changes without saving"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1361
#| msgid "operations"
msgid "transactions"
msgstr "工序"

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1371
#| msgid "Forecast method"
msgid "forecast method"
msgstr "预测方法"

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1372
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1399
msgid "automatic"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1373
#| msgid "constraint"
msgctxt "forecast method"
msgid "constant"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1374
#| msgid "Trend"
msgctxt "forecast method"
msgid "trend"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1375
#| msgid "Seasonal"
msgctxt "forecast method"
msgid "seasonal"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1376
#| msgid "Intermittent"
msgctxt "forecast method"
msgid "intermittent"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1377
msgctxt "forecast method"
msgid "moving average"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1378
#| msgid "Manual"
msgctxt "forecast method"
msgid "manual"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1391
msgid "economic order quantity"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1391
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1392
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1395
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1404
#: templates/inventoryplanning/drp.html:1406
msgid "units"
msgstr "单元"

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1397
msgid "statistical distribution"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1400
msgctxt "statistical distribution"
msgid "normal"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1401
msgctxt "statistical distribution"
msgid "poisson"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1402
msgctxt "statistical distribution"
msgid "negative binomial"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1404
msgid "demand standard deviation"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1405
msgid "lead time standard deviation"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1410
msgid "don't stock"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1417
msgid "new item comment"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1419
msgid "new item-location comment"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1421
msgid "new location comment"
msgstr ""

#: templates/inventoryplanning/drp.html:1424
msgid "no comments yet"
msgstr ""

#: templates/output/demand.html:139 templates/output/demand.html.py:214
msgid "supply"
msgstr "供应"

#: templates/output/operation.html:309
msgid "new starts"
msgstr "新的开始"

#: templates/output/operation.html:311
msgid "new ends"
msgstr "新结束"

#: templates/output/resourcegantt.html:84
#| msgid "Pegging"
msgid "pegging"
msgstr ""

#: templates/quoting/quote.html:53 templates/quoting/quote.html.py:323
#| msgid "Deliveries"
msgid "deliveries"
msgstr ""

#: templates/quoting/quote.html:308 templates/quoting/quote.html.py:318
#| msgid "Quote"
msgid "quote"
msgstr ""

#: templates/quoting/quote.html:317
#| msgid "Inquiry"
msgid "inquiry"
msgstr ""

#: templates/quoting/quote.html:320
#| msgid "Confirm"
msgid "confirm"
msgstr ""

# Translation included with django
#: templates/registration/password_change_form.html:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/rest_framework/api.html:41
msgid "HTTP response content"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:48
#, python-format
msgid "Make a GET request to read %(model)s object(s)"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:54 templates/rest_framework/api.html:62
#: templates/rest_framework/api.html:72 templates/rest_framework/api.html:87
#: templates/rest_framework/api.html:99 templates/rest_framework/api.html:112
#: templates/rest_framework/api.html:123 templates/rest_framework/api.html:126
#: templates/rest_framework/api.html:138
#, python-format
msgid "%(http_method)s request"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:56
#, python-format
msgid ""
"Make a GET request on the %(model)s object with the format set to "
"%(rqformat)s"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:61
#, python-format
msgid "Make a GET request on the %(model)s object"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:69
#, python-format
msgid "Make an OPTIONS request to see all fields on the %(model)s object"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:80
#, python-format
msgid "Make a POST request using a HTML form to create a new %(model)s object"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:93
#, python-format
msgid ""
"Make a POST request in raw format to create one or more new %(model)s objects"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:107
#, python-format
msgid "Make a PUT request using a HTML form to update one %(model)s object"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:116
#, python-format
msgid ""
"Make a PUT or PATCH request in raw format to update an existing or more "
"existing %(model)s objects"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/api.html:135
#, python-format
msgid ""
"Make a DELETE request to delete one or more existing %(model)s objects "
"(requires filtering)"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/index.html:8
msgid ""
"\n"
"\tThis page helps developers to learn and experiment with the\n"
"\t<a style=\"text-decoration:underline\" target=\"_blank\" href=\"https://en."
"wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer\">REST</a>\n"
"\tAPI of frePPLe.<br>\n"
"\tThis API allows your application to exchange information with frePPLe is "
"efficient and direct way.<br>\n"
"\t<br>\n"
"\tThe \"list API\" link takes you to the object list page.<br>\n"
"\tAnd the \"detail API\" link takes you to a specific object when you enter "
"the object's primary key.<br>\n"
"\tIn these pages you will be able to perform HTTP requests with methods GET, "
"POST, OPTIONS, PUT,\n"
"\tPATCH and DELETE.<br>\n"
"\tThe results can shown in JSON format or as HTML in your browser.<br>\n"
"\t<br>\n"
"\tUsing a tool like 'wget' or 'curl' you can access the API from the command "
"line.<br>\n"
"\tFor instance, to return the list of all sales orders in JSON format:<br>\n"
"\t<pre>    wget --http-user=admin --http-password=admin "
"http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
"\t<pre>    curl -H 'Accept: application/json; indent=4' -u admin:admin "
"http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
"\t"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/index.html:29
#| msgid "List"
msgid "List API"
msgstr ""

#: templates/rest_framework/index.html:29
#| msgid "Detail"
msgid "Detail API"
msgstr ""

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

# Translation included with django
#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Plan"
#~ msgstr "计划"

#~ msgid "Constraints"
#~ msgstr "约束"

#~ msgid "Read"
#~ msgstr "读"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Edit availability"
#~ msgstr "可编辑"

#~ msgid "Input"
#~ msgstr "输入"

#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "报表"

# Translation included with django
#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "退出系统"

#~ msgid "telescope"
#~ msgstr "周期"

#~ msgid "User List"
#~ msgstr "用户列表"

# Translation included with django
#~ msgid "staff status"
#~ msgstr "员工身份"

#~ msgid "Parameter List"
#~ msgstr "参数列表"

#~ msgid "Bucket List"
#~ msgstr "日期列表"

#~ msgid "Bucket Detail List"
#~ msgstr "日期明细列表"

#~ msgid "Forecast List"
#~ msgstr "预测列表"

#~ msgid "Forecasted Demand List"
#~ msgstr "预测需求列表"

#~ msgid "carrying cost"
#~ msgstr "运输费"

#~ msgid ""
#~ "Cost of holding inventory in this buffer, expressed as an annual "
#~ "percentage of the item price."
#~ msgstr "该库存持有库存的成本,表示为该产品价格的年度百分比"

#~ msgid "Prevent or allow changes"
#~ msgstr "阻止或允许权限修改"

#~ msgid "No availability calendar found"
#~ msgstr "没有找到可用的日历"

#~ msgid "Buffer List"
#~ msgstr "存货列表"

#~ msgid "Setup Matrix List"
#~ msgstr "配置矩阵表"

#~ msgid "Resource List"
#~ msgstr "资源列表"

#~ msgid "Location List"
#~ msgstr "地点列表"

#~ msgid "Customer List"
#~ msgstr "客户列表"

#~ msgid "Item List"
#~ msgstr "产品列表"

#~ msgid "Skill List"
#~ msgstr "技能列表"

#~ msgid "Resource skill List"
#~ msgstr "资源技能列表"

#~ msgid "Load List"
#~ msgstr "负载列表"

#~ msgid "Flow List"
#~ msgstr "工艺流列表"

#~ msgid "Calendar List"
#~ msgstr "日历列表"

#~ msgid "Calendar Bucket List"
#~ msgstr "日历明细列表"

#~ msgid "Operation List"
#~ msgstr "工序列表"

#~ msgid "Suboperation List"
#~ msgstr "子工序列表"

#~ msgid "Operationplan List"
#~ msgstr "工序计划列表"

#~ msgid "Display a list of customer orders and their shipping date"
#~ msgstr "显示客户订单表和他们的出货期"

#~ msgid "Pegging report"
#~ msgstr "分析报表"

#~ msgid "end item"
#~ msgstr "最终产品"

#~ msgid ""
#~ "File upload aborted with errors: changed %(changed)d and added %(added)d "
#~ "records"
#~ msgstr "文件上传发生错误，已被中止：改变%(changed)d 和 添加 %(added)d 记录"

#~ msgid ""
#~ "Uploaded file processed with warnings: changed %(changed)d and added "
#~ "%(added)d records"
#~ msgstr "上传文件处理警告：改变 %(changed)d 和 添加 %(added)d 记录"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Application tour"
#~ msgstr "应用流程"

#~ msgid "Give us feedback!"
#~ msgstr "信息反馈"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "表格"

#~ msgid "graph"
#~ msgstr "图"

#~ msgid "pre-op time"
#~ msgstr "前置时间"

#~ msgid ""
#~ "A delay time to be respected as a soft constraint before starting the "
#~ "operation"
#~ msgstr "工序操作开始之前的延迟时间受软约束条件的约束"

#~ msgid "consuming date"
#~ msgstr "消耗日期"

#~ msgid "producing operationplan"
#~ msgstr "生产的工序计划"

#~ msgid "producing date"
#~ msgstr "生产日期"

#~ msgid "quantity demand"
#~ msgstr "需求量"

#~ msgid "quantity buffer"
#~ msgstr "存货数量"

# Translation included with django
#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "frePPLe needs Adobe Flash Player to display graphs. If you're unable to "
#~ "see\n"
#~ "\t  the chart here, it means that your browser does not seem to have the "
#~ "Flash Player\n"
#~ "\t  installed.<br/>\n"
#~ "\t  You can downloaded it <a href=\"http://www.adobe.com/products/"
#~ "flashplayer/\" target=\"_blank\"><u>here</u></a> for free."
#~ msgstr ""
#~ "frePPLe gebruikt Adobe Flash Player om grafieken weer te geven. Wanneer "
#~ "hier geen grafiek \n"
#~ "\t  wordt getoond heb je waarschijnlijk de Flash Player niet "
#~ "geinstalleerd<br/>\n"
#~ "\t  Je kan deze gratis downloaden van <a href=\"http://www.adobe.com/"
#~ "products/flashplayer/\" target=\"_blank\"><u>deze site</u></a>."

#~ msgid "Failure copying scenario '%(source)s' to '%(destination)s'"
#~ msgstr ""
#~ "Fout tijdens kopieren van scenario '%(source)s' naar '%(destination)s'"

#~ msgid "Failed copying database '%(source)s' to '%(destination)s'"
#~ msgstr ""
#~ "Fout tijdens kopieren van database '%(source)s' naar '%(destination)s'"

#~ msgid ""
#~ "Start creating frePPLe plan of type %(plantype)d and constraints "
#~ "%(constraint)d"
#~ msgstr ""
#~ "Start creeren van frePPLe plan met type %(plantype)d en  %(constraint)d"

#~ msgid ""
#~ "<th scope=\"row\" style=\"vertical-align:middle; padding: 15px"
#~ "\"><a>Erase</a></th>\n"
#~ "<td>Erase all data from the database.</td>\n"
#~ "<td><input id=\"erase\" type=\"submit\" value=\"Erase\" /></td>"
#~ msgstr ""
#~ "<th scope=\"row\" style=\"vertical-align:middle; padding: 15px"
#~ "\"><a>Verwijder</a></th>\n"
#~ "<td>Verwijder alle gegevens uit de databank.</td>\n"
#~ "<td><input id=\"erase\" type=\"submit\" value=\"Verwijder\" /></td>"
